<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Besi on Creative Design Interior | Jasa Kitchen Set dan Jasa Pembuatan Funiture Interior lainnya, Jasa Pengecoran, Jasa Bangun Rumah, juga Menjual Bahan bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/categories/besi/</link><description>Recent content in Besi on Creative Design Interior | Jasa Kitchen Set dan Jasa Pembuatan Funiture Interior lainnya, Jasa Pengecoran, Jasa Bangun Rumah, juga Menjual Bahan bangunan</description><generator>Hugo</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.creativedesigninterior.com/categories/besi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jual Besi Wiremesh SNI ULir dan Polos</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-wiremesh-sni/</link><pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-wiremesh-sni/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Besi Wiremesh SNI&lt;/strong> - Mitra CDI diaman saja berada. Material besi adalah material yang sudah menjadi wajib ada dalam pembangunan proyek konstruksi apapun. Terlebih besi instan atau besi siap pakai tentunya tidak bisa sangat sangat dibutuhkan oleh semua lapisan masyarakat. Dibawah ini akan kami bahas salah satu jenis dari material besi siap pakai, yaitu besi wiremesh.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Material Bondek SNI Untuk Lantai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-bondek/</link><pubDate>Sat, 02 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-bondek/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Material Bondek SNI&lt;/strong> - Mitra CDI yang kami hormati. Tahukah Anda apa yang dimaksud dengan &lt;strong>bondek&lt;/strong>? Istilah ini mungkin masih asing bagi sebagian besar orang. Sebenarnya material ini kerap digunakan pada alas pengecoran langit-langit bawah lantai 2 (dua). Bahkan, terkadang material ini juga kerap terpasang sebelum akhirnya dipasang plafon. Ada juga beberapa di antaranya yang dibiarkan terekspos natural begitu saja, namun ada juga yang kemudian dicat sebagai proses finishingnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Material Baja Ringan SNI Anti Karat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-baja-ringan-sni/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-baja-ringan-sni/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Material Baja Ringan&lt;/strong> - Mitra CDI yang kami hormati. Akhir akhir ini banyak kita temui berbagai macam inovasi terbaru pada material bangunan. Yang paling terbaru adalah inovasi pada rangka atap, yaitu inovasi rangka atap menggunakan bahan dasar baja ringan yang anti karat dan mudah dalam pemasangannya. Inovasi seperti ini memang sangat dibutuhkan oleh para pelaku konstruksi bangunan, karena selain dapat lebih menghemat waktu juga bisa menekan mahalnya biaya konstruksi. Coba anda perhatikan sekarang dimana saja masyarakat sudah banyak yang menggunakan rangka atap baja ringan. Baik di kota yang mudah untuk mendapatkan bahan materialnya juga di desa-desa yang jarang pasokannya sudah banyak masyarakat menggunakannya sebagai rangka atap yang mudah, rapih dan awet tentunya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Besi Beton Polos &amp; Ulir</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-beton-polos-ulir/</link><pubDate>Fri, 24 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-beton-polos-ulir/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Besi Beton Polos &amp;amp; Ulir&lt;/strong> - Mitra CDI dimana saja berada. Saat melakukan pembangunan atau renovasi sebuah bangunan itu memang tidak bisa lepas dari yang namanya material &lt;strong>besi&lt;/strong>. Karena dalam kegiatan ini biasanya peran material besi ini sangat penting baik ketika membangun atau renovasi rumah. Baik itu untuk membangun karena kerusakan parah dari atap yang bocor atau renovasi untuk menambah jumlah kamar. Ataupun juga renovasi untuk mengganti model rumah. Berbagai macam renovasi tersebut selalu menggunakan material besi ini sebagai bahan pendukungnya. Sama halnya seperti pasir dan batu material. Besi juga adalah termasuk material wajib ada ketika anda membangun sebuah hunian.&lt;/p></description></item></channel></rss>