<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tips dan Layanan on Creative Design Interior | Jasa Kitchen Set dan Jasa Pembuatan Funiture Interior lainnya, Jasa Pengecoran, Jasa Bangun Rumah, juga Menjual Bahan bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/</link><description>Recent content in Tips dan Layanan on Creative Design Interior | Jasa Kitchen Set dan Jasa Pembuatan Funiture Interior lainnya, Jasa Pengecoran, Jasa Bangun Rumah, juga Menjual Bahan bangunan</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id</language><lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.creativedesigninterior.com/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Memilih Material Bangunan yang Bagus</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-material-bangunan/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-material-bangunan/</guid><description>Cara Memilih Material Bangunan yang Bagus - Mitra CDI. Berbagai cara dilakukan pembeli untuk mendapatkan bahan bangunan yang sesuai dengan apa yang mereka inginkan dari sisi harga yang murah namun berkualitas tinggi.</description></item><item><title>Cara Memilih Wiremesh Yang Benar &amp; Berkualitas</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-wiremesh-yang-benar-berkualitas/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-wiremesh-yang-benar-berkualitas/</guid><description>Memilih Wiremesh Yang Benar &amp;amp; Berkualitas - Mitra CDI. Seperti yang sudah diketahui bahwa wiremesh adalah besi yang berbentuk seperti kawat yang kemudian dianyam sehingga menjadi lembaran yang memudahkan untuk ditaruh atau dipasang media datar seperti lantai.</description></item><item><title>Cara Menghitung Kebutuhan Bondek &amp; Wiremesh</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghitung-kebutuhan-bondek-wiremesh/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghitung-kebutuhan-bondek-wiremesh/</guid><description>Cara Menghitung Kebutuhan Bondek &amp;amp; Wiremesh - Mitra CDI. Sekarang penggunaan material bondek dan wiremesh sudah hampir merata di seluruh tipe bangunan khusunya di jabodetabek dan kota kota besar di jawa barat.</description></item><item><title>Distributor Bahan Bangunan Terlengkap Terpercaya Terjangkau</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/supplier-bahan-bangunan-terlengkap/</link><pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/supplier-bahan-bangunan-terlengkap/</guid><description>Distributor Bahan Bangunan Terlengkap Terpercaya Terjangkau - Mitra CDI. Jika saat ini Anda sedang memiliki proyek bangunan baik itu rumah, hotel, kantor, sekolah dan bangunan atau gedung lainnya; sudah bisa dipastikan Anda membutuhkan satu toko yang menyediakan semua bahan bangunan yang Anda butuhkan.</description></item><item><title>Cara Membedakan Pasir Asli dan Oplosan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membedakan-pasir-asli-dan-oplosan/</link><pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membedakan-pasir-asli-dan-oplosan/</guid><description>Cara Membedakan Pasir Asli dan Oplosan - Mitra CDI. Sebagai bagian yang sangat krusial dari sebuah struktur bangunan, pasir memang harus dipilih secara tepat. Pasir yang merupakan butiran-butiran batu dengan ukuran yang sangat kecil mampu menambah kekuatan sebuah bangunan apalagi jika digabungkan dengan semen.</description></item><item><title>Cara Mudah Memilih Pasir Yang Bagus</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-tepat-memilih-pasir-yang-bagus/</link><pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-tepat-memilih-pasir-yang-bagus/</guid><description>Cara Mudah Memilih Pasir Yang Bagus - Mitra CDI. Pasir merupakan batu-batu yang ukurannya sangat kecil sekali sehingga terlihat hanya seperti butiran-butiran hitam. Butiran pasir sendiri memiliki kepadatan yang tinggi sehingga ketika dalam jumlah yang besar dikumpulkan, akan menjadi bahan bangunan yang sangat kuat.</description></item><item><title>Inilah Alasan Kenapa Bondek Jauh Lebih Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/alasan-kenapa-bondek-jauh-lebih-murah/</link><pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/alasan-kenapa-bondek-jauh-lebih-murah/</guid><description>Inilah Alasan Kenapa Bondek Jauh Lebih Murah - Mitra CDI. Dengan harga yang cukup tinggi di awal, tidak sedikit yang mengatakan bahwa bondek itu mahal. Padahal, jika dilihat dari sisi yang lebih jauh, bisa dikatakan dengan pasti bahwa material pengganti papan cor ini ternyata jauh lebih murah.</description></item><item><title>Jenis Wiremesh Pada Konstruksi Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-wiremesh-industri-bangunan/</link><pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-wiremesh-industri-bangunan/</guid><description>Jenis Wiremesh Pada Konstruksi Bangunan - Mitra CDI. Bisa jadi, saat Anda sedang dalam proses pembangunan rumah, kantor, gudang atau jenis bangunan lainnya; kemudian Anda disarankan oleh teman atau tetangga untuk menggunakan material besi wiremesh.</description></item><item><title>Bondek Material Untuk Lantai Lebih Kuat dan Kokoh</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bondek-lantai-lebih-kuat-dan-kokoh/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bondek-lantai-lebih-kuat-dan-kokoh/</guid><description>Bondek Material Untuk Lantai Lebih Kuat dan Kokoh - Mitra CDI. Perlu anda ketahui baik rumah, kantor maupun bangunan tipe lainnya tentu membutuhkan lantai yang kuat apalagi jika bangunan tersebut akan difungsikan untuk menaruh barang atau peralatan berat.</description></item><item><title>Cara Memilih Material Bangunan Yang Tepat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-material-bangunan-tepat/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-material-bangunan-tepat/</guid><description>Cara Memilih Material Bangunan Yang Tepat - Mitra CDI. Saat ini memang sudah banyak pilihan tentang bahan bangunan yang digunakan sebagai struktur bangunan yang kuat dan kokoh.</description></item><item><title>Inilah 10 Jenis Batu Alam dan Kegunaannya</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/10-jenis-batu-alam-dan-kegunaannya/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/10-jenis-batu-alam-dan-kegunaannya/</guid><description>10 Jenis Batu Alam dan Kegunaannya - Mitra CDI yang berbahagia. Bumi memang kaya dengan berbagai material dan mineral di dalamnya. Salah satunya adalah adanya batu alam.</description></item><item><title>Inilah Bahan Bangunan Yang Paling Sering Dipakai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-bangunan-paling-sering-dipakai/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-bangunan-paling-sering-dipakai/</guid><description>Inilah Bahan Bangunan Yang Paling Sering Dipakai - Mitra CDI. Unsur yang paling utama dalam struktur satu buah bangunan yaitu jenis bahan material yg dipakai. Jika memakai bahan bangunan dgn mutu tinggi pastinya bakal menjadikan bangunan tersebut kokoh dan kuat.</description></item><item><title>Inilah Material Bangunan Untuk Bangunan Kokoh</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/material-bangunan-berkualitas-kokoh/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/material-bangunan-berkualitas-kokoh/</guid><description>Inilah Material Bangunan Untuk Bangunan Kokoh - Mitra CDI. Setiap proyektor atau siapa saja yang menginginkan memiliki bangunan kokoh, tentu bahan yang dipakai harus terdiri dari komponen yang kokoh pula.</description></item><item><title>Macam macam Pasir Hitam dan Lokasi Penambangannya</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-jenis-pasir-hitam-dan-lokasi-penambangannya/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-jenis-pasir-hitam-dan-lokasi-penambangannya/</guid><description>Macam macam Pasir Hitam dan Lokasi Penambangannya - Mitra CDI dimana saja anda berada. Sesuai dengan banyaknya email dan telepon masuk kepada kami yang myoritas mempertanyakan &amp;ldquo;Pasir apa yang cocok untuk bangunan?</description></item><item><title>Memilih Supplier Bahan Bangunan Terpercaya</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-supplier-bahan-bangunan-terpercaya/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-supplier-bahan-bangunan-terpercaya/</guid><description>Memilih Supplier Bahan Bangunan Terpercaya - Mitra CDI. seperti yang sudah kita tahu bahwa Pembangunan rumah atau gedung tentu membutuhkan pondasi yang kuat. Selain itu, dibutuhkan seorang arsitek yang dapat menghitung jumlah bahan bangunan yang digunakan sehingga bangunan akan kuat dan indah.</description></item><item><title>Supplier Bahan Bangunan Online Terbaik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/manfaat-supplier-bahan-bangunan-online/</link><pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/manfaat-supplier-bahan-bangunan-online/</guid><description>Supplier Bahan Bangunan Online Terbaik - Mitra CDI. Strategi marketing dengan memanfaatkan teknologi internet sudah merupakan kewajiban bagi siapa saja yang memiliki bisnis dan ingin memasarkannya secara online termasuk bagi para supplier bahan bangunan online seperti kami yang kini sudah mulai merambah sistem pemesanan bahan bangunan secara online.</description></item><item><title>10 Cara Menata Kamar Anak Agar Terlihat Menarik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/10-cara-menata-kamar-anak-agar-terlihat-menarik/</link><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/10-cara-menata-kamar-anak-agar-terlihat-menarik/</guid><description>10 Cara Menata Kamar Anak Agar Terlihat Menarik - Mitra CDI dimana saja berada. Kamar adalah tempat ternyaman bagi anak-anak untuk beristirahat. Selain itu, ini juga merupakan tempat pribadi bagi mereka untuk belajar dan bermain.</description></item><item><title>3 Hal Penting Dalam Merencanakan Pembangunan Rumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/hal-wajib-merencanakan-pembangunan-rumah/</link><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/hal-wajib-merencanakan-pembangunan-rumah/</guid><description>3 Hal Penting Dalam Merencanakan Pembangunan Rumah - Mitra CDI dimana saja berada, Hunian bukan cuma sekedar tempat bernaung buat menghindarkan hujan &amp;amp; panas saja, melainkan hunian juga bisa memberikan ketenangan, kesenangan, bahkan kenangan segala sejarah hidup kita di dalamnya.</description></item><item><title>Alternatif Pasir Cor Yang Bagus dan Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/alternatif-pasir-cor-yang-bagus-dan-murah/</link><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/alternatif-pasir-cor-yang-bagus-dan-murah/</guid><description>Alternatif Pasir Cor Yang Bagus dan Murah - Mitra CDI. Siapa sih orangnya yang tidak mau barang berkualitas bagus dengan harga yang murah (dibawah pasaran), kami yakin pasti anda semua sependapat dengan kami.</description></item><item><title>Tips Memilih Desain Sofa Minimalis Terbaik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-desain-sofa-minimalis-terbaik/</link><pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-desain-sofa-minimalis-terbaik/</guid><description>Tips Memilih Desain Sofa Minimalis Terbaik - Mitra CDI. Sofa merupakan kebutuhan mutlak bagi sebuah keluarga untuk mengisi ruang tamu mereka. Memilih desain sofa minimalis yang tepat, tentunya bukanlah hal mudah untuk dilakukan.</description></item><item><title>Harga Terbaru Bondek dan Wiremesh</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-terbaru-bondek-dan-wiremesh/</link><pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-terbaru-bondek-dan-wiremesh/</guid><description>Harga Terbaru Bondek dan Wiremesh | Mitra CDI yang berbahagia. Bondek dan wiremesh adalah solusi tepat bagia anda yang menginginkan pengecoran dak (plat lantai) bangunannya berjalan dengan cepat, hemat juga awet tentunya.</description></item><item><title>Inilah Distributor Wiremesh Terbaik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-distributor-wiremesh-terbaik/</link><pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-distributor-wiremesh-terbaik/</guid><description>Inilah Distributor Wiremesh Terbaik - Mitra CDI. Bagi sebagian anda kami yakin adalah orang tehnik atau para pelaksana proyek bangunan yang sedang mencari harga atau distributor wiremesh terbaik.</description></item><item><title>Jenis Kotoran Ayam Untuk Pupuk Tanaman</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kotoran-ayam-pupuk-tanaman/</link><pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kotoran-ayam-pupuk-tanaman/</guid><description>Kotoran Ayam Untuk Pupuk Tanaman - Mitra CDI. Jika anda adalah seorang pengolah tanaman atau petani, keberadaan pupuk dalam pekerjaan anda adalah sesuatu yang wajib adanya.</description></item><item><title>Jenis Pasir Untuk Hamparan Taman Bermain</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-untuk-hamparan-taman-bermain/</link><pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-untuk-hamparan-taman-bermain/</guid><description>Jenis Pasir Untuk Hamparan Taman Bermain - Mitra CDI yang berbahagia. Belakangan ini banyak pengelola taman bermain anak berkonsultasi kepada kami tentang Jenis Pasir Untuk Hamparan Taman Bermain anak yang terbaik atau yang paling cocok.</description></item><item><title>Inilah Ukuran Balok Beton Sesuai SNI</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-ukuran-balok-beton-sesuai-sni/</link><pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-ukuran-balok-beton-sesuai-sni/</guid><description>Inilah Ukuran Balok Beton Sesuai SNI - Mitra. Balok juga merupakan elemen dari pekerjaan beton bertulang atau disebut balok beton. Fungsi utamanya adalah sebagai struktur utama atau bagian yang berguna sebagai pengikat kolom lantai bangunan serta dudukan lantai.</description></item><item><title>Jarak Ideal Tiang Beton Rumah Bertingkat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jarak-ideal-tiang-beton-rumah/</link><pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jarak-ideal-tiang-beton-rumah/</guid><description>Jarak Ideal Tiang Beton Rumah Bertingkat | Mitra CDI. Pada artikel ini kami akan mengulas bagaimana tentang cara untuk menentukan jarak ideal antar kerapatan tiang beton rumah khususnya yang bertingkat atau jarak kolom praktis yang digunakan untuk pengikat dinding bata.</description></item><item><title>Jasa Uji Beton di Jakarta Bogor Depok Tangerang Bekasi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jasa-uji-beton-di-jakarta-bogor-depok-tangerang-bekasi/</link><pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jasa-uji-beton-di-jakarta-bogor-depok-tangerang-bekasi/</guid><description>Jasa Test/ Uji Beton di Jakarta Bogor Depok Tangerang Bekasi - Mitra CDI. Apakah Anda sedang mencari perusahaan jasa uji test beton yang berlokasi di Jabodetabek?</description></item><item><title>Menghitung Kebutuhan Pemakaian Scaffolding</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghitung-kebutuhan-pemakaian-scaffolding/</link><pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghitung-kebutuhan-pemakaian-scaffolding/</guid><description>Menghitung Kebutuhan Pemakaian Scaffolding - Mitra CDI. Saat ini pemakaian perancah atau scaffolding pada sebuah konstruksi bangunan sudah menjadi wajib adanya, terlabih pada konstruksi bangunan yang lebih dari 1 lantai sudah dipastikan membutuhkan perancah atau scaffolding sebagai alat bantu untuk mempermudah menyelesaikan pekerjaan pada area yang sulit dijangkau oleh tangan.</description></item><item><title>Baikkah Melakukan Pengecoran Saat Hujan?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/baikkah-melakukan-pengecoran-saat-hujan/</link><pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/baikkah-melakukan-pengecoran-saat-hujan/</guid><description>Baikkah Melakukan Pengecoran Saat Hujan? - Mitra. Karena harus mengerjakan proyek sesuai jadwal seringkali faktor alam kurang diperhatikan demi memperoleh bangunan atau jalan yang kokoh dan awet hingga bertahun-tahun.</description></item><item><title>Inilah Penyebab Beton Cor Lambat Mengering</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-penyebab-beton-cor-lambat-mengering/</link><pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-penyebab-beton-cor-lambat-mengering/</guid><description>Inilah Penyebab Beton Cor Lambat Mengering - Mitra kami. Untuk membuat bangunan yang baik, kokoh, dan awet hingga bertahun-tahun harus dipastikan bahwa hanya beton-beton terbaik yang digunakan dalam proses pembangungan hunian atau gedung tersebut.</description></item><item><title>Metode Pengecoran Yang Baik Dan Benar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/metode-pengecoran-baik-dan-benar/</link><pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/metode-pengecoran-baik-dan-benar/</guid><description>Metode Pengecoran Yang Baik Dan Benar - Mitra. Dalam mempertahankan mutu serta kekokohan bangunan faktor paling penting adalah pada cor betonnya. Tak hanya menggunakan metode yang baik, harus diperhatikan pula takaran adonan yang digunakan dalam metode pengecoran tersebut.</description></item><item><title>Perbedaan Beton Struktural &amp; Non Structural</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbedaan-beton-struktural-dan-non-structural/</link><pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbedaan-beton-struktural-dan-non-structural/</guid><description>Perbedaan Beton Struktural &amp;amp; Non struktural - Mitra CDI. Beton dapat dikatakan sebagai bagian utama dari bangunan karena inilah material yang berfungsi sebagai penguat sekaligus pemberi bentuk bagi bangunan tersebut.</description></item><item><title>Apa Itu Mix Design Pada Beton ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-mix-design/</link><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-mix-design/</guid><description>Apa Itu Mix Design Pada Beton ? | Mitra CDI. Sebelum kami sampaikan kepada anda tentang mix design sebaiknya Anda mengetahui dulu apa yang dimaksud dengan istilah tersebut.</description></item><item><title>Beberapa Masalah Saat Pengecoran</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-masalah-saat-pengecoran/</link><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-masalah-saat-pengecoran/</guid><description>Beberapa Masalah Saat Pengecoran - Mitra. Pengecoran adalah salah satu faktor yang nantinya akan berdampak pada kekuatan dan keawetan rumah atau gedung yang kita bangun. Untuk itu pada proses ini harus dikerjakan semaksimal mungkin karena akan menentukan kualitas bangunan secara keseluruhan.</description></item><item><title>Rahasia Campuran Beton ReadyMix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rahasia-campuran-beton-readymix/</link><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rahasia-campuran-beton-readymix/</guid><description>Rahasia Campuran Beton ReadyMix - Mitra, banyak dari pelaku konstruksi tidak memahami betul campuran beton readymix yang baik sesuai dengan desain bangunan yang di rencanakan, bahkan mayoritas memahami bahwa campuran beton itu sama saja yaitu; adukan antara material pasir ditambah split ditambah semen dan air.</description></item><item><title>Struktur Tiang Beton Rumah Dua Lantai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/struktur-tiang-beton-rumah-dua-lantai/</link><pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/struktur-tiang-beton-rumah-dua-lantai/</guid><description>Struktur Tiang Beton Rumah Dua Lantai | Mitra. Kekokohan sebuah bangunan sangat ditentukan oleh mutu struktur bangunan yang meliputi pondasi beton kolom, beton sloof, serta ring balok beton.</description></item><item><title>Apa Yang Dimaksud Beban Hidup Pada Beton ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-beban-hidup-pada-beton/</link><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-beban-hidup-pada-beton/</guid><description>Apa Yang Dimaksud Beban Hidup Pada Beton ? - Mitra CDI yang berbahagia. Pada perencanaan struktur bangunan harus diperhitungkan faktor pembebanan yang harus ditanggung oleh bangunan agar anda dapat memperoleh desain struktur bangunan yang aman.</description></item><item><title>Cara Agar Kesegaran Mutu Beton Terjaga</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-menjaga-kesegaran-mutu-beton/</link><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-menjaga-kesegaran-mutu-beton/</guid><description>Cara Agar Kesegaran Mutu Beton Terjaga - Mitra CDI. Perawatan beton yang sudah di cetak atau curing saat proses pengerasan wajib dilakukan demi agar mutu beton tetap fresh atau agar beton tidak kehilangan komposisi air dengan cepat.</description></item><item><title>Fungsi Beton Screening Pada Konstruksi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kegunaan-beton-screening-untuk-konstruksi/</link><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kegunaan-beton-screening-untuk-konstruksi/</guid><description>Fungsi Beton Screening Pada Konstruksi - Mitra CDI dimana saja anda berada. Sebelum mengulas lebih jauh tentang fungsi beton screening sebaiknya kita mengetahui terlebih dahulu secara umum apa yang dimaksud dengan beton itu sendiri.</description></item><item><title>Mengenal Epoxy Coating Dan Lantai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-epoxy-coating-dan-lantai/</link><pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-epoxy-coating-dan-lantai/</guid><description>Bingung tentukan type lantai yg baik? Epoxy lantai adalah salah satu wujud solusi lantai serbaguna bagi bangunan komersial ataupun industri. Epoxy Lantai &amp;amp; Epoxy Coating amat sangat sangat banyak kegunaannya.</description></item><item><title>Fungsi Dibuatnya Rabat Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-rabat-beton-dan-fungsinya/</link><pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-rabat-beton-dan-fungsinya/</guid><description>Fungsi Dibuatnya Rabat Beton | Mitra CDI yang berbahagia. Dalam rencana pembangunan sebuah proyek, konsep pendirian bangunan atau gedung dan lainnya kita sering menemukan suatu istilah, yaitu istilah rabat beton.</description></item><item><title>Mengenal Istilah Istilah Pada Konstruksi Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/istilah-istilah-umum-pada-struktur-beton/</link><pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/istilah-istilah-umum-pada-struktur-beton/</guid><description>Mengenal Istilah Istilah Pada Konstruksi Beton - Mitra CDI dimana saja berada. Struktur konstruksi beton ialah salah satu unsur yang sangat penting pada pembangunan gedung atau pendirian bangunan lainnya.</description></item><item><title>Mengenal Mutu Beton Ready Mix Pratekan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-mutu-beton-ready-mix-pratekan/</link><pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-mutu-beton-ready-mix-pratekan/</guid><description>Mengenal Mutu Beton Ready Mix Pratekan - Mitra CDI. Makna beton segar atau ready mix concrete secara global adalah beton yang di olah pada pabrik pengloahan beton batching plant yang diaduk dalam mesin adonan yang disebut stasioner atau dalam truk mixer pengaduk.</description></item><item><title>Pengertian Balok Beton Pada Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-balok-beton/</link><pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-balok-beton/</guid><description>Pengertian Balok Beton Pada Bangunan - Mitra. Seperti yang sudah umum diketahui pada bidang teknik sipil bahwa balok komponen lantai atau atap bangunan gedung struktur beton bertulang bisa berupa pelat dengan keseluruhan beban yang ditanggung langsung disalurkan pada kolom dan pondasi bangunan.</description></item><item><title>Cara Kerja Pompa Beton Ready Mix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-kerja-pompa-beton-ready-mix/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-kerja-pompa-beton-ready-mix/</guid><description>Cara Kerja Pompa Beton Ready Mix - Mitra CDI. Dalam pembangunan rumah atau mendirikan gedung dan bangunan lain pasti dibutuhkan material cor. Dan untuk mempercepat proses pengecorannya dibutuhkan pula suatu alat yang disebut pompa beton ready mix.</description></item><item><title>Kelas Beton Cor Yang Cocok Untuk Rumah Tinggal</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelas-beton-cor-yang-cocok-untuk-rumah-tinggal/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelas-beton-cor-yang-cocok-untuk-rumah-tinggal/</guid><description>Jenis Kelas Beton Cor Yang Cocok Utk Rumah Tinggal - Mitra CDI. Salah satu faktor penting dalam pembangunan rumah atau lainnya adalah pada mutu dan daya tahan cor betonnya.</description></item><item><title>Resiko Injeksi Pada Beton Keropos /Retak</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/sistem-injeksi-pada-beton-keropos-retak/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/sistem-injeksi-pada-beton-keropos-retak/</guid><description>Resiko Injeksi Pada Beton Keropos /Retak | Mitra CDI. Yang dimaksud dengan injeksi coran basah pada beton keropos atau retak adalah metode untuk memperbaiki bila terjadi penetrasi air yang dapat menembus ketebalan beton.</description></item><item><title>Tehnik Perawatan /Curing Beton Yang Benar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tehnik-perawatan-curing-beton-yang-benar/</link><pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tehnik-perawatan-curing-beton-yang-benar/</guid><description>Tehnik Perawatan /Curing Beton Yang Benar | Mitra CDI yang berbahagia. Perawatan pada beton atau curing dilakukan setelah beton mencapai final setting, atau beton telah mengalami pengerasan.</description></item><item><title>Bonding Agent Cara Melapisi Beton Lama</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-melapisi-beton-lama-dg-beton-baru/</link><pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-melapisi-beton-lama-dg-beton-baru/</guid><description>Bonding Agent Cara Melapisi Beton Lama - Mitra CDI. Saat proses pelaksanaan pekerjaan konstruksi beton di lapangan kadang terjadi hasil yang kurang sempurna. Untuk itu perlu dilakukan koreksi atau perbaikan sehingga di masa depan tidak menimbulkan dampak buruk pada keseluruhan bangunan.</description></item><item><title>Inilah Yang Dimaksud Dengan Beton Normal</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/apa-itu-beton-normal/</link><pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/apa-itu-beton-normal/</guid><description>Inilah Yang Dimaksud Dengan Beton Normal - Mitra CDI. Definisi atau pengertian beton secara umum ialah suatu material yang semisal dengan batu tetapi dibuat dari suatu campuran dengan perbandingan tertentu; dari kerikil, pasir, semen, serta agregat lainnya, juga air untuk membuat campuran tersebut menjadi semakin keras untuk kemudian dicetak sesuai ukuran dan bentuk yang dikehendaki.</description></item><item><title>Penyebab Pompa Beton Macet</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penyebab-pompa-beton-trouble/</link><pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penyebab-pompa-beton-trouble/</guid><description>Penyebab Pompa Beton Macet - Mitra CDI. Beton itu jika akan dinaikkan ke tempat yang lebih tinggi harus di pompa atau di angkut oleh ember. Karena sifatnya yang cair maka kalau ingin cepat harus dipompa jika beton berada pada posisi yang rendah ke tempat yang lebih tinggi.</description></item><item><title>Perusahaan Beton Cor Ready Mix Terbaik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/produsen-beton-cor-ready-mix-terbaik/</link><pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/produsen-beton-cor-ready-mix-terbaik/</guid><description>Perusahaan Beton Cor Ready Mix Terbaik - Mitra CDI. Di dalam pekerjaan struktur beton bertulang, beton adalah salah satu material utama yang wajib ada. Secara umum beton terbagi menjadi 2 bagian yaitu beton readymix dan beton site mix.</description></item><item><title>Dalam Pengecoran Haruskah Pakai Pompa Beton ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pompa-beton-proses-pengecoran/</link><pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pompa-beton-proses-pengecoran/</guid><description>Dalam Pengecoran Haruskah Pakai Pompa Beton ? - Mitra CDI dimana saja berada. Dalam pelaksanaan pembangunan gedung, sekolah, mall, atau yang lainnya salah satu material yang wajib ada adalah cor beton.</description></item><item><title>Kualitas Dan Harga Beton Ready Mix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beton-ready-mix-mutu-dan-harga/</link><pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beton-ready-mix-mutu-dan-harga/</guid><description>Kualitas Dan Harga Beton Ready Mix - Mitra CDI yang berbahagia. Beton adalah satu material utama dalam struktur bangunan beton bertulang. Tipe beton baik itu site mix maupun ready mix harus dibuat dengan kualitas dan mutu yang tinggi sesuai spek yang dibutuhkan.</description></item><item><title>Kualitas dan Harga Terbaik Pionir Beton Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pionir-beton-cor-kualitas-harga-terbaik/</link><pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pionir-beton-cor-kualitas-harga-terbaik/</guid><description>Kualitas dan Harga Terbaik Pionir Beton Cor - Mitra CDI. Coran merupakan sebuah komposisi material yang sangat penting untuk setiap konstruksi bangunan yang ingin dibangun agar kokoh dan tahan lama.</description></item><item><title>Mutu Beton Lengkap di Pionir Beton Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pionir-beton-cor-segala-butuhkan/</link><pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pionir-beton-cor-segala-butuhkan/</guid><description>Mutu Beton Lengkap di Pionir Beton Cor - Mitra CDI. Beton cor readymix memang bagian material terpenting untuk setiap struktur bangunan dizaman sekarang dimana dari kualitas konstruksinya bangunan tidak bisa terlepas dari beton cor.</description></item><item><title>5 Tahapan Kontruksi Dasar Jalan Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/5-tahapan-kontruksi-dasar-jalan-beton/</link><pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/5-tahapan-kontruksi-dasar-jalan-beton/</guid><description>5 Tahapan Kontruksi Dasar Jalan Beton - Mitra. Dalam merencanakan desain konstruksi jalan beton berbeda dengan merencanakan desain konstruksi bangunan gedung dan lainnya. Jika pada konstruksi bangunan gedung yang diandalkan hanya pada kekuatan pondasi saja, lain halnya pada jalan, yang paling penting pada konstruksi jalan beton ini adalah kesetabilan tanahnya.</description></item><item><title>Hitung Volume Kolom Beton &amp; Ring Balok</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-hitung-volume-ring-balok-dan-kolom-beton/</link><pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-hitung-volume-ring-balok-dan-kolom-beton/</guid><description>Hitung Volume Kolom Beton &amp;amp; Ring Balok - Mitra CDI. Beberapa waktu lalu kami telah membuat sebuah artikel khusus yang menjelaskan tentang tata cara menghitung kebutuhan beton cor pada dak lantai beton.</description></item><item><title>Pentingkah Memakai Beton Tepat Mutu ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pentingnya-penggunaan-beton-tepat-mutu/</link><pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pentingnya-penggunaan-beton-tepat-mutu/</guid><description>Pentingkah Memakai Beton Tepat Mutu ? - Mitra CDI yang berbahagia. Di dalam kehidupan kita pasti sangat dibutuhkan keseimbangan gaya hidup karena keseimbangan gaya hidup pasti terhidar dari banyak resiko buruk.</description></item><item><title>Tiga Langkah Cara Finishing Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tiga-langkah-cara-finishing-cor-beton/</link><pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tiga-langkah-cara-finishing-cor-beton/</guid><description>Tiga Langkah Cara Finishing Cor Beton - Mitra. Jika anda bertanya &amp;ldquo;langkah apa saja yang harus ditempuh untuk menghasilkan finishing cor beton yang baik?&amp;rdquo;. Pada artikel kami kali ini, akan kami bahas Tiga Langkah Cara Finishing Cor Beton.</description></item><item><title>Bahaya Pengaplikasian Mutu Beton Ready Mix tidak Tepat Guna</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahaya-pengaplikasian-mutu-beton-ready-mix-tidak-tepat-guna/</link><pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahaya-pengaplikasian-mutu-beton-ready-mix-tidak-tepat-guna/</guid><description>Bahaya Pengaplikasian Mutu Beton Ready Mix tidak Tepat Guna - Mitra yang berbahagia. Beberapa hari lalu kami melihat sebuah bangunan gedung bertingkat dengan desain konstruksi beton yang hampir ambruk.</description></item><item><title>Cara Menghitung Biaya Pekerjaan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-biaya-pekerjaan-cor-beton/</link><pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-biaya-pekerjaan-cor-beton/</guid><description>Cara Menghitung Biaya Pekerjaan Cor Beton - Mitra CDI. Kembali kami hadirkan artikel terbaru kami tentang Cara Menghitung Biaya Pekerjaan Cor Beton yang disusun berdasarkan pada hasil penelitian Analisis Biaya Konstruksi yang terkumpul dari data terbanyak penelitian dilapangan untuk memperoleh data produktifitas tenaga kerja pada beberapa proyek pembangunan gedung dan perumahan dengan pendekatan kinerja/performance dari jenis pekerjaan terkait.</description></item><item><title>Lokasi Plant Ready Mix Beton Jayamix Holcim Adhimix Merah Putih</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/lokasi-plant-ready-mix-beton-jayamix-holcim-adhimix-merah-putih/</link><pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/lokasi-plant-ready-mix-beton-jayamix-holcim-adhimix-merah-putih/</guid><description>Lokasi Plant Ready Mix Beton Jayamix Holcim Adhimix Merah Putih - Mitra. kami yang berbahagia, kami yakin diantara anda semua ada yang sedang mencari Batching Plant (pabrik beton) terdekat dengan lokasi proyek anda.</description></item><item><title>Waktu yang Tepat Bongkar Bekisting</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/waktu-yang-tepat-bongkar-bekisting/</link><pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/waktu-yang-tepat-bongkar-bekisting/</guid><description>Waktu yang Tepat Bongkar Bekisting (form work) - Mitra kami yang berbahagia, satu hal lagi yang wajib anda ketahui dan merupakan bagian penting dari proses pengecoran adalah Waktu yang Tepat Bongkar Bekisting (form work).</description></item><item><title>Beberapa Hal yang Mempengaruhi Kekuatan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-hal-yang-mempengaruhi-kekuatan-cor-beton/</link><pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-hal-yang-mempengaruhi-kekuatan-cor-beton/</guid><description>Beberapa Hal yang Mempengaruhi Kekuatan Cor Beton - Mitra Kami dimana saja anda berada. Bersyukur kami dapat meluangkan waktu kembali untuk berbagi tips seputar konstruksi beton dengan anda melalui tulisan ini.</description></item><item><title>Biaya Cor Jalan per Meter Persegi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/biaya-cor-jalan-per-meter-persegi/</link><pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/biaya-cor-jalan-per-meter-persegi/</guid><description>Biaya Cor Jalan per Meter Persegi (m²) | Mitra CDI dimana saja anda berada. Kami bersyukur beberapa hari ini kami bisa terus online menshare artikel-artikel yang berkaitan erat dengan konstruksi beton dan kami berharap artikel-artikel kami ini bermanfaat untuk anda semua.</description></item><item><title>Cara Memadatkan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memadatkan-cor-beton/</link><pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memadatkan-cor-beton/</guid><description>Cara Memadatkan Cor Beton - Mitra kami yang berbahagia. Dari banyaknya tutorial pengecoran beton Ready Mix diberbagai media yang kami perhatikan, ternyata masih sangat jarang para pelaku jasa Supplier Beton Ready Mix membahasnya secara singkat dan jelas tentang Cara Memadatkan Cor Beton ini.</description></item><item><title>Daftar Harga Beton Cor Ready Mix Non Fly Ash dan Fly Ash</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-harga-beton-cor-ready-mix-non-fly-ash-dan-fly-ash/</link><pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-harga-beton-cor-ready-mix-non-fly-ash-dan-fly-ash/</guid><description>Daftar Harga Beton Cor Ready Mix Non Fly Ash dan Fly Ash - Mitra CDI. Banyaknya jenis mutu beton cor ready mix baik yang memakai bahan campuran Fly Ash dan Non Fly Ash, sedikit membingungkan para pemakai Beton Cor Ready Mix.</description></item><item><title>Bahan Tambahan Pada Ready Mix Concrete</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-tambahan-pada-ready-mix-concrete/</link><pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-tambahan-pada-ready-mix-concrete/</guid><description>Bahan Tambahan Pada Ready Mix Concrete - Mitra Kami yang berbahagia, berikut kami share kehadapan anda artikel tentang Bahan Tambahan Pada Ready Mix Concrete. Bahan tambahan ini sering disebut juga admixture yaitu suatu bahan berupa bubuk atau cairan, yang ditambahkan ke dalam campuran adukan beton selama pengadukan, dengan tujuan untuk mengubah sifat adukan betonnya.</description></item><item><title>Biaya Cor Dak Lantai Beton per m2</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/biaya-cor-dak-lantai-beton-per-m2/</link><pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/biaya-cor-dak-lantai-beton-per-m2/</guid><description>Biaya Cor Dak Lantai Beton per m2 - Mitra Kami yang berbahagia, kembali kami hadir dengan artikel terbaru kami. Untuk kali ini sengaja kami membahas tentang Biaya Cor Dak Lantai Beton per m2 Karena banyaknya email dan telepon yang masuk kepada kami menanyakan Berapa Biaya Cor Dak Lantai Beton per m2 ?</description></item><item><title>Cara Uji Slump Beton Sesuai dengan SNI</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-uji-slump-beton-sesuai-dengan-sni/</link><pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-uji-slump-beton-sesuai-dengan-sni/</guid><description>Cara Uji Slump Beton Sesuai dengan SNI - Mitra CDI dimana saja anda berada. Sengaja kami rangkum sebuah artikel yang cukup penting untuk anda ketahui dalam masalah Konstruksi Beton, yaitu; Cara Uji Slump Beton Sesuai dengan SNI atau cara uji kekentalan beton sesuai dengan SNI, silahkan disimak.</description></item><item><title>Pengecoran Jalan di Ciapus Bogor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pengecoran-jalan-di-ciapus-bogor/</link><pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pengecoran-jalan-di-ciapus-bogor/</guid><description>Pengecoran Jalan di Ciapus Bogor - Mitra CDI dimana saja Anda berada, kali ini kami akan berbagi sedikit pengalaman untuk Anda. Tadi malam kami baru saja menyelesaikan Pengecoran Jalan di Ciapus Bogor Jawa Barat.</description></item><item><title>Cara Mengukur Kekuatan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-mengukur-kekuatan-cor-beton/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-mengukur-kekuatan-cor-beton/</guid><description>Cara Mengukur Kekuatan Cor Beton - Mitra kami diamana saja berada. Membangun suatu bangunan tidak semudah yang kita bayangkan. Banyak orang awam yang tidak mengerti teknik membangun yang baik sehingga banyak pengaplikasian bahan bangunan tidak tepat mutu.</description></item><item><title>Kelebihan Cor Curah dan Manual</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-cor-curah-dan-manual/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-cor-curah-dan-manual/</guid><description>Kelebihan Cor Curah dan Manual - Mitra. Untuk membangun sebuah gedung atau sebuah rumah, diperlukan pertimbangan yang banyak dan rumit. Hal pertama adalah penentuan lokasi, kemudian penentuan desain bangunan atau desain rumah yang pastinya memerlukan banyak pertimbangan dan sedikit perdebatan dengan pasangan dan anak-anak anda.</description></item><item><title>Penyebab Dak Beton Bocor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penyebab-dak-beton-bocor/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penyebab-dak-beton-bocor/</guid><description>Penyebab Dak Beton Bocor | Mitra. Dak beton bocor bisa terjadi karena beberapa hal. Untuk mengatasinya terlebih dahulu anda harus tahu penyebabnya agar tidak terulang saat membuat beton berikutnya.</description></item><item><title>Yang Dilakukan Setelah Pengecoran</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/yang-dilakukan-setelah-pengecoran/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/yang-dilakukan-setelah-pengecoran/</guid><description>Yang Dilakukan Setelah Pengecoran - Mitra kami yang berbahagia. Mengecor sebuah bangunan tidak seperti mengerjakan tugas kuliah yang selesai sejadinya dan tidak ada pertanggung jawaban selanjutnya.</description></item><item><title>Kenapa Cor Beton Perlu di Siram</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kenapa-cor-beton-perlu-di-siram/</link><pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kenapa-cor-beton-perlu-di-siram/</guid><description>Kenapa Cor Beton Perlu di Siram - Mitra, Sering kali kita mendengar untuk mendapatkan mutu cor beton berkualitas tinggi kita sering dihadapkan dengan istilah penyiraman, mungkin timbul pertanyaan dalam benak anda.</description></item><item><title>Proses Pembuatan Cetakan Dak Beton (bekisting)</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/proses-pembuatan-cetakan-dak-beton/</link><pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/proses-pembuatan-cetakan-dak-beton/</guid><description>Proses Pembuatan Cetakan Dak Beton (bekisting) - Mitra. Sebelum pengecoran berlangsung tentu kita memerlukan satu rencana yang tepat, salah satunya rencana untuk pembuatan cetakan dak beton atau biasa disebut dengan istilah bekisting.</description></item><item><title>Solusi Agar Dak Beton Tidak Melengkung</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/solusi-agar-dak-beton-tidak-melengkung/</link><pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/solusi-agar-dak-beton-tidak-melengkung/</guid><description>Solusi Agar Dak Beton Tidak Melengkung - Mitra. Dalam pengerjaan cbeton cor apapun bisa terjadi beberapa masalah setelah di bongkar bekistingnya. Salah satu masalahnya adalah beton melengkung atau bahkan retak.</description></item><item><title>Yang Harus Dilakukan Saat Pengecoran</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/yang-harus-dilakukan-saat-pengecoran/</link><pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/yang-harus-dilakukan-saat-pengecoran/</guid><description>Yang Harus Dilakukan Saat Pengecoran - Mitra. Pekerjaan bangun-membangun sebuah gedung atau rumah memang tidak bisa dibilang mudah. Ada banyak pertimbangan dan perhitungan matang yang memerlukan cukup banyak waktu dalam membahasnya.</description></item><item><title>Keuntungan dan Kerugian dari Beton Pracetak</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keuntungan-dan-kerugian-dari-beton-pracetak/</link><pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keuntungan-dan-kerugian-dari-beton-pracetak/</guid><description>Keuntungan dan Kerugian dari Beton Pracetak - Mitra. Beton pracetak atau precast adalah salah satu alternatif yang lebih praktis dalam pembangun gedung atau pondasi rumah. Selain lebih presisi dan rapih bentuknya, precast juga lebih cepat pengaplikasinnya.</description></item><item><title>Mengetahui Kualitas Material Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengetahui-kualitas-material-cor-beton/</link><pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengetahui-kualitas-material-cor-beton/</guid><description>Mengetahui Kualitas Material Cor Beton - Mitra. Proses Pengadukan sangat mempengaruhi kualitas dari mutu cor beton yang dihasilkannya. Adukan yang merata dan plastisitas menjadi acuan dari sukses tidaknya hasil dari pengadukan beton.</description></item><item><title>Perencanaan Kolom Beton Bertulang</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perencanaan-kolom-beton-bertulang/</link><pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perencanaan-kolom-beton-bertulang/</guid><description>Perencanaan Kolom Beton Bertulang - Mitra. Untuk membuat kolom beton cor bertulang pada gedung tidaklah mudah, perlu ketelitian dan ketepatan dalam metode kerja terbaik agar menghasilkan kualitas kolom beton terbaik dan murah.</description></item><item><title>Tips Memilih Jasa Supplier Beton Cor yang Terpercaya</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-jasa-supplier-beton-cor-yang-terpercaya/</link><pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-jasa-supplier-beton-cor-yang-terpercaya/</guid><description>Tips Memilih Supplier Beton Cor yang Terpercaya - Mitra CDI yang berbahagia. Kembali kami akan berbagi sedikit ilmu untuk anda yang bersumber dari pengalaman pribadi kami selama ini.</description></item><item><title>Cara Menyambung Coran Beton Lama dengan Coran Baru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menyambung-coran-beton-lama-dengan-coran-baru/</link><pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menyambung-coran-beton-lama-dengan-coran-baru/</guid><description>Cara Menyambung Coran Beton Lama dengan Coran Baru - Mitra CDI yang berbahagia. Kembali kami hadirkan tips dan trik yang berhubungan dengan kontruksi beton ke hadapan anda.</description></item><item><title>Pengerjaan Cor Beton Yang Tepat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pengerjaan-cor-beton-yang-tepat/</link><pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pengerjaan-cor-beton-yang-tepat/</guid><description>Pengerjaan Cor Beton Yang Tepat - Mitra. Untuk menghasilkan adukan cor beton yang tepat mutu, tentu anda harus tahu dulu bagaimana konsep dasar dan prosedurnya yang benar.</description></item><item><title>Takaran Yang Tepat untuk Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/takaran-yang-tepat-untuk-cor-beton/</link><pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/takaran-yang-tepat-untuk-cor-beton/</guid><description>Takaran yang Tepat untuk Cor Beton - Mitra. Membuat cor beton memang harus menggunakan takaran yang tepat, agar kekuatan dari cor beton bisa maksimal dalam segi daya tahan dan minimal dari segi biaya.</description></item><item><title>Tips Pengerjaan Cor Beton Yang Baik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-pengerjaan-cor-beton-yang-baik/</link><pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-pengerjaan-cor-beton-yang-baik/</guid><description>Tips Pengerjaan Cor Beton Yang Baik - Mitra. Untuk mendapatkan cor beton yang berkualitas tentu kita harus tahu dulu bagaimana cara mengerjakan cor beton yang baik dan benar.</description></item><item><title>Cara Memperbaiki Dak Beton yang Retak</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memperbaiki-dak-beton-yang-retak/</link><pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memperbaiki-dak-beton-yang-retak/</guid><description>Cara Memperbaiki Dak Beton yang Retak - Mitra CDI yang berbahagia. Pada kesempatan kali ini kami akan berbagi tips untuk anda yang masih ada kaitannya dengan Beton Ready Mix (cor beton curah siap pakai).</description></item><item><title>Inilah Penyebab Cor Beton Bisa Retak</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-penyebab-cor-beton-bisa-retak/</link><pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-penyebab-cor-beton-bisa-retak/</guid><description>Inilah Penyebab Cor Beton Bisa Retak - Mitra. Salah satu penyebab dari cor beton retak biasanya terletak dari pengerjaan sebelum pengecoran yang tidak tepat. Hal yang mungkin terjadi adalah karena sebab dana yang tidak memungkinkan dan akibatnya mereka memilih bahan cor yang tidak memenuhi standar cor yang tepat.</description></item><item><title>Persiapan Yang dilakukan Sebelum Pengecoran</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/persiapan-yang-dilakukan-sebelum-pengecoran/</link><pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/persiapan-yang-dilakukan-sebelum-pengecoran/</guid><description>Persiapan Yang dilakukan Sebelum Pengecoran - Mitra. Sebelum melakukan proses pengecoran sebaiknya anda periksa dahulu bagian-bagian yang pentingnya. Sebab bila tidak di cek terlebih dahulu di takutkan akan terjadi yang tidak anda inginkan, seperti cor yang kropos, bekisting bocor, retaknya cor dak lantai dan masih banyak lagi.</description></item><item><title>Truk Mixer Pengangkut Beton Cor atau Truk Molen</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/truk-mixer-pengangkut-beton-cor-atau-truk-molen/</link><pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/truk-mixer-pengangkut-beton-cor-atau-truk-molen/</guid><description>Truk Mixer Pengangkut Beton Cor atau Truk Molen - Mitra CDI yang berbahagia. Jika anda adalah seorang konsumen baru cor beton curah siap pakai (Ready mix concrete), pasti tidak begitu mengenal apa itu alat pengangkut material cor beton dari Pabrik Pengolahan Beton (Batching Plant) ke lokasi proyek pengecoran.</description></item><item><title>Bagaimana Proses Produksi Readymix Concrete ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bagaimana-proses-produksi-readymix-concrete/</link><pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bagaimana-proses-produksi-readymix-concrete/</guid><description>Bagaimana Proses Produksi Readymix Concrete ? - Mitra CDI yang berbahagia. Setiap Produk pasti memiliki cara tersendiri dalam PROSES produksinya, sesuai dengan kadar yang dibutuhkan oleh produk tersebut.</description></item><item><title>Keuntungan Menggunakan Minimix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keuntungan-menggunakan-minimix/</link><pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keuntungan-menggunakan-minimix/</guid><description>Keuntungan Menggunakan Minimix - Mitra. MiniMix adalah layanan terbaru untuk armada truk pencampur cor beton dengan kapasitas lebih memungkinkan. Armada ini memiliki ukuran sepertiga lebih kecil dari ukuran truk pencampur cor beton yang biasa.</description></item><item><title>Ready mix concrete atau cor beton curah siap pakai (instant)</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ready-mix-concrete-atau-cor-beton-curah-siap-pakai/</link><pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ready-mix-concrete-atau-cor-beton-curah-siap-pakai/</guid><description>Ready mix concrete atau cor beton curah siap pakai - Mitra CDI. Sebelum anda memesan salah satu produk dari kami, ada baiknya anda memahami lebih dalam lagi, apa itu Readymix Concrete atau cor beton curah siap pakai (instant).</description></item><item><title>Rental Pompa beton atau Concrete Pump</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rental-pompa-beton-atau-concrete-pump/</link><pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rental-pompa-beton-atau-concrete-pump/</guid><description>Rental Pompa beton atau Concrete Pump (sewa pompa beton) | Mitra. Sebelum anda memilih jasa Rental Pompa Beton atau Rental Concrete Pump sebaiknya anda harus tahu dahulu untuk apakah sebenarnya Pompa Beton itu?</description></item><item><title>Cara Menghitung Kebutuhan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-cor-beton/</link><pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-cor-beton/</guid><description>Cara Menghitung Kebutuhan Cor Beton (Readymix Concrete) - Mitra. Kami yakin ketika anda sedang merencanakan atau memperhitungkan anggaran dana; membangun rumah, gedung dll, yang membutuhkan Readymix concrete atau Cor Beton Instant, tentu yang pertama dilakukan adalah perhitungan untung rugi serta biaya pengeluaran dari berapa banyak Beton Cor Truck Mixer yang harus di pesan.</description></item><item><title>Kompsisi Jenis Material Pada Beton Readymix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/campuran-jenis-material-pada-readymix-concrete/</link><pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/campuran-jenis-material-pada-readymix-concrete/</guid><description>Kompsisi Jenis Material Pada Beton Readymix - Mitra CDI. Jika anda adalah pengguna baru material cor beton instan (Readymix Concrete) tentu tidaklah mengetahui banyak tentang Campuran Jenis Material Pada Readymix Concrete itu sendiri.</description></item><item><title>Mengenal Beton Rakitan atau Pracetak</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-beton-rakitan-atau-pracetak/</link><pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-beton-rakitan-atau-pracetak/</guid><description>Mengenal Beton Rakitan atau Pracetak - Mitra. Berbagai inovasi dalam dunia kontruksi telah banyak menghasilkan terobosan-terobosan baru untuk mencapai kemudahan dan cara yang praktis dalam bekerja.</description></item><item><title>Metode Test Beton Silinder /kubus</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/metode-test-beton-silinder-kubus/</link><pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/metode-test-beton-silinder-kubus/</guid><description>Metode Test Beton Silinder /kubus - Mitra kami dimana saja anda berada. Bersyukur kami dapat menghadirkan artikel terbaru yang lebih fresh kehadapan anda semua. Semoga artikel kami yang berjudul Metode Test Beton silinder /kubus ini bermanfaat dan bisa dijadikan acuan dasar Metode Test Beton silinder /kubus proyek cor anda.</description></item><item><title>Apakah Pengertian Cor Beton Itu ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/apakah-sebenarnya-cor-beton-itu/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/apakah-sebenarnya-cor-beton-itu/</guid><description>Apakah Sebenarnya Cor Beton Itu ? - Mitra CDI. Sering kali kita mendengar cor beton atau beton, namun apakah anda tahu apakah sebenarnya cor beton itu ?</description></item><item><title>Cara Finishing Pengecoran Jalan Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tahapan-finishing-pengecoran-jalan-beton/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tahapan-finishing-pengecoran-jalan-beton/</guid><description>Cara Finishing Pengecoran Jalan Beton - Mitra CDI yang berbahagia. Berjumpa lagi dengan kami pada artikel yang kami sajikan khusus untuk anda para konsumen cor beton instant (readymix concrete).</description></item><item><title>Cara Pengolahan &amp; Pengecoran Beton Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-pengadukan-dan-proses-pengecoran-beton-cor/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-pengadukan-dan-proses-pengecoran-beton-cor/</guid><description>Cara Pengolahan &amp;amp; Pengecoran Beton Cor - Mitra CDI yang berbahagia. Proses pengolahan dan pengecoran beton mungkin tampak seperti pekerjaan yang sederhana, mudah dan semua orang bisa melakukannya.</description></item><item><title>Tutorial Pengecoran Tangga Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tehnik-pengecoran-tangga-beton/</link><pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tehnik-pengecoran-tangga-beton/</guid><description>Tutorial Pengecoran Tangga Beton - Mitra CDI. Setelah kemarin kami share artikel tentang Tahapan Finishing Pengecoran Jalan Beton, kali ini kami kembali akan berbagi dengan anda tips terbaru kami tentang Tehnik Pengecoran Tangga Beton.</description></item><item><title>Cairan Untuk Mempercepat Pengeringan Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mempercepat-pengeringan-beton/</link><pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mempercepat-pengeringan-beton/</guid><description>Cairan Untuk Mempercepat Pengeringan Beton - Mitra CDI. Pada campuran adukan material beton kadang masih dibutuhkan bahan cairan tambahan yang disebut chemical additive serta mineral tambahan yang bisa berupa cairan atau serbuk lainnya.</description></item><item><title>Cara Membuat Resapan Air Dengan Batu Kali</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-resapan-air-batu-kali/</link><pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-resapan-air-batu-kali/</guid><description>Cara Membuat Resapan Air Dengan Batu Kali - Mitra CDI dimana saja anda berada. Meluasnya penggundulan hutan hutan lindung di beberapa wilayah menjadikan semakin berkuranganya resapan air ke sumber mata air, sehingga banyak kita lihat ketika kemarau tiba warga pedesaan yang dekat dengan hutan dan gunungpun kesulitan untuk mendapatkan air bersih, keadaan yang tidak semestinya terjadi di pedesaan.</description></item><item><title>Cara Simpel Menghitung Kebutuhan Baja Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-simpel-menghitung-kebutuhan-baja-ringan/</link><pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-simpel-menghitung-kebutuhan-baja-ringan/</guid><description>Cara Simpel Menghitung Kebutuhan Baja Ringan - Mitra CDI. Sejak awal munculnya produk baja ringan di indonesia hampir tidak pernah surut penggunanya, hingga kini terus bertambah pemakainya bahkan di ploksok desa-desapun sudah banyak yang menggunakannya.</description></item><item><title>Cara Tepat Menghitung Kebutuhan Hebel</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-tepat-menghitung-kebutuhan-hebel/</link><pubDate>Sun, 22 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-tepat-menghitung-kebutuhan-hebel/</guid><description>Cara Tepat Menghitung Kebutuhan Hebel - Mitra CDI dimana saja anda berada. Setelah kami posting kemarin tentang Cara Akurat Menghitung Kebutuhan Semen, kali ini kami akan lanjutkan dengan tutorial Cara Tepat Menghitung Kebutuhan Hebel.</description></item><item><title>Cara Hitung Kebutuhan Pasir Untuk Bangun Rumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-hitung-kebutuhan-pasir/</link><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-hitung-kebutuhan-pasir/</guid><description>Cara Hitung Kebutuhan Pasir Untuk Bangun Rumah - Mitra CDI. Setelah kami posting kemarin tentang cara menghitung kebutuhan batu pondasi, kini kami share kehadapan anda tentang cara penghitungan khusus material pasir pada bangunan rumah atau ruko.</description></item><item><title>Cara Menghitung Kebutuhan Bata Merah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-bata-merah/</link><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-bata-merah/</guid><description>Cara Menghitung Kebutuhan Bata Merah - Mitra CDI. Bata merah adalah material bangunan tertua warisan nenek moyang kita yang samapai kini tetap menjadi pilihan terbaik para pengusung konstruksi bangunan yang kokoh dan murah.</description></item><item><title>Cara Menghitung Kebutuhan Batu Pondasi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-batu-pondasi/</link><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-batu-pondasi/</guid><description>Cara Menghitung Kebutuhan Batu Pondasi - Mitra CDI. Pondasi adalah struktur yang harus ada dalam sebuah bangunan dan rasanya tidak ada sebuah bangunan yang dibangun tanpa pondasi.</description></item><item><title>Cara Tepat Menghitung Kebutuhan Semen</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-akurat-menghitung-kebutuhan-semen/</link><pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-akurat-menghitung-kebutuhan-semen/</guid><description>Cara Tepat Menghitung Kebutuhan Semen | Mitra CDI. Seperti yang sering kami sampaikan bahwa semen ini adalah sudah menjadi kebutuhan wajib pada sebuah konstruksi bangunan, karena konstruksi apa saja harus tetap berkaitan dengan semen.</description></item><item><title>Inilah Jenis Material Untuk Pengurugan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-material-untuk-pengurugan/</link><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-material-untuk-pengurugan/</guid><description>Inilah Jenis Material Untuk Pengurugan - Mitra CDI yang berbahagia. Hampir semua proyek membutuhkan material untuk pengurugan, baik itu proyek baru ataupuan renopasi. Melihat dari kata pengurugan kami yakin anda semua memahaminya sebagai material timbunan apa saja yang bisa dijadikan sebagai pengisi /pemadat lahan yang berlobang atau kososng.</description></item><item><title>Jenis Pasir untuk Produksi Batching Plant</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-untuk-produksi-batching-plant/</link><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-untuk-produksi-batching-plant/</guid><description>Jenis Pasir untuk Produksi Batching Plant - Mitra CDI yang berbahagia. 12 tahun sudah CDI berkonsentrasi dalam pemasaran Beton Curah Siap Pakai (Ready Mix Concrete). Waktu yang cukup lama itu bagi kami adalah guru yang tidak ternilai harganya, mulai kami merangkak dari segala keterbatasan pengetahuan tentang konstruksi beton hingga hafal betul seluk beluknya.</description></item><item><title>Pasir Terbaik Untuk Produksi Mortar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-terbaik-untuk-produksi-mortar/</link><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-terbaik-untuk-produksi-mortar/</guid><description>Pasir Terbaik Untuk Produksi Mortar - Mitra CDI yang berbahagia. Mortar instan (semen mortar) belakangan ini semakin dicari keberadaannya karena memang banyak penggunanya. Diantaranya sebagai perekat bata ringan atau hebel.</description></item><item><title>Sekam Padi untuk Peternakan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/sekam-padi-untuk-peternakan/</link><pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/sekam-padi-untuk-peternakan/</guid><description>Sekam Padi untuk Peternakan - Mitra CDI. Seperti yang pernah kami bahas, bahwa kulit padi atau sekam ini memiliki segudang manfaat untuk kebutuhan kita sehari-hari. Salah satu dari manfaatnya adalah sebagai hamparan pada kandang peternakan ayam sekaligus sebagai pakanannya, sesuai dengan judul artikel ini yaitu &amp;ldquo;Sekam Padi untuk Peternakan&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Cara Membandingkan Harga Penjual Pasir dan Batu Online</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membandingkan-harga-penjual-pasir-dan-batu-online/</link><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membandingkan-harga-penjual-pasir-dan-batu-online/</guid><description>Cara Membandingkan Harga Penjual Pasir dan Batu Online - Mitra CDI dimana saja anda berada. Sangat penting untuk anda ketahui tips dan trik berbelanja online ini dari kami, jika anda adalah seorang yang gemar berbelanja online.</description></item><item><title>Inilah yang Dimaksud dengan Pasir Laut dan Darat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-laut-dan-darat/</link><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-laut-dan-darat/</guid><description>Inilah yang Dimaksud dengan Pasir Laut dan Darat - Mitra CDI. Setiap kita yang sedang membangun sebuah bangunan baik rumah, gedung, jembatan dan lainnya sudah pasti membutuhkan material pasir yang berperan sebagai material perekat juga penghalus dalam struktur bangunannya.</description></item><item><title>Kelebihan dan Kelemahan Bata Merah dan Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-dan-kelemahan-bata-merah-dan-ringan/</link><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-dan-kelemahan-bata-merah-dan-ringan/</guid><description>Kelebihan dan Kelemahan Bata Merah dan Ringan | Mitra CDI. Batu bata dapat ditemukan dimana saja karena batu bata pasti diperlukan untuk membangun sebuah konstruksi bangunan.</description></item><item><title>Macam macam Pasir Gunung dan Sungai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-gunung-dan-sungai/</link><pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-gunung-dan-sungai/</guid><description>Macam macam Pasir Gunung dan Sungai - Mitra CDI yang berbahagia. Mungkin diantara anda semua ada yang sedang mencari atau meneliti perbedaan dari berbagai Jenis Pasir Gunung dan Sungai, sebagai bahan pertimbangan untuk proyek yang sedang anda rencanakan.</description></item><item><title>Batu Gajah Sebagai Bagian Dari Batu Belah dan Split</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/batu-gajah-sebagai-bagian-dari-batu-belah-dan-split/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/batu-gajah-sebagai-bagian-dari-batu-belah-dan-split/</guid><description>Batu Gajah Sebagai Bagian Dari Batu Belah dan Split - Mitra CDI. Banyak dijumpai di semua pelosok daerah di belahan bumi ini bebatuan yang jumlahnya tidak terbatas, mungkin kalau dihitung dengan ukuran persentase antara tanah dan batu 60 : 40 %.</description></item><item><title>Mengenal Batu Belah dan Split</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-batu-belah-dan-split/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-batu-belah-dan-split/</guid><description>Mengenal Batu Belah dan Split - Mitra CDI. Istilah batu belah dan split memang sedikit terdengar asing diantara bebatuan yang lainnya. Namun, batu belah adalah batu yang memiliki banyak fungsi dan manfaat.</description></item><item><title>Pasir Silika Terbaik Untuk Produksi Bata Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-silika-terbaik-untuk-produksi-bata-ringan/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-silika-terbaik-untuk-produksi-bata-ringan/</guid><description>Pasir Silika Terbaik Untuk Produksi Bata Ringan - Mitra kami diamana saja anda berada. Dalam bulan ini kami dapat kontrak supply pasir silika /silica untuk beberapa pabrik bata ringan (hebel) dijakarta, bogor, tangerang, banten, serang, rangkas, bekasi, cikarang, karawang dan cikampek dengan quantity per kontrak rata-rata 500.</description></item><item><title>Perbedaan Bata Merah dan Ringan yg Wajib Anda Tahu</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbedaan-bata-merah-dan-ringan-sebagai-bahan-konstruksi/</link><pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbedaan-bata-merah-dan-ringan-sebagai-bahan-konstruksi/</guid><description>Perbedaan Bata Merah dan Ringan yg Wajib Anda Tahu | Mitra CDI. Sudah tidak diragukan lagi bahwa batu bata adalah material penting dalam berdirinya sebuah bangunan yang sempurna.</description></item><item><title>5 Syarat Penting Konstruksi Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/lima-syarat-penting-konstruksi-bangunan/</link><pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/lima-syarat-penting-konstruksi-bangunan/</guid><description>5 Syarat Penting Konstruksi Bangunan | Mitra CDI. Konstruksi bangunan dibuat sebagai sarana dan prasarana berbagai kebutuhan manusia sehingga dalam pembangunannya pun, banyak aspek penting yang perlu diperhatikan untuk kesempurnaan sebuah bangunan.</description></item><item><title>Beberapa Jenis Pasir untuk Bahan Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-jenis-pasir-untuk-bahan-bangunan/</link><pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-jenis-pasir-untuk-bahan-bangunan/</guid><description>Beberapa Jenis Pasir untuk Bahan Bangunan | Mitra CDI. Pasir adalah jenis material alam berbentuk butiran-butiran kecil selain dari lumpur atau tanah. Butiran tersebut biasanya berukuran sangat kecil antara 0,50 mm s/d 2 mm.</description></item><item><title>Inilah Kegunaan Pasir Silika /Silica</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kegunaan-pasir-silika-silica/</link><pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kegunaan-pasir-silika-silica/</guid><description>Inilah Kegunaan Pasir Silika - Mitra CDI. Pasir memang memiliki jenis dan kegunaan yang beragam. Rata-rata material halus ini digunakan sebagai campuran bahan bangunan. Tidak sulit untuk mendapatkan butiran halus ini.</description></item><item><title>System Pengerjaan Konstruksi Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/sistem-pengerjaan-konstruksi-bangunan/</link><pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/sistem-pengerjaan-konstruksi-bangunan/</guid><description>System Pengerjaan Konstruksi Bangunan | Mitra CDI yang berbahagia. Secara dasar konstruksi bangunan adalah hasil karya orang lain yang dikerjakan bersama-sama untuk tujuan atau kepentingan tertentu dan dibangun sesuai fungsinya.</description></item><item><title>Bahan Pelapis Beton Anti Bocor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-bangunan-pelapis-beton-kedap-air/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-bangunan-pelapis-beton-kedap-air/</guid><description>Bahan Pelapis Beton Anti Bocor - Mitra CDI. Penerapan bahan anti bocor mutlak dilakukan pada pengerjaan bangunan untuk membuat bangunan tak mudah lapuk akibat siraman air hujan.</description></item><item><title>Harga Jual Sekam Padi dan Kotoran Ayam</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-jual-sekam-padi-dan-kotoran-ayam/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-jual-sekam-padi-dan-kotoran-ayam/</guid><description>Harga Jual Sekam Padi dan Kotoran Ayam - Mitra CDI dimana saja anda berada, perlu anda ketahui kami selain menjual Ready Mix, Material Alam pasir dan Batu kami juga menyediakan pasokan sekam padi dan kotay atau kotoran ayam yang sangat banyak bahkan termasuk terbesar di jawa barat dan jabodetabek.</description></item><item><title>Mempelajari Dasar Konstruksi Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mempelajari-dasar-konstruksi-bangunan/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mempelajari-dasar-konstruksi-bangunan/</guid><description>Mempelajari Dasar Konstruksi Bangunan | Mitra CDI. Konstruksi merupakan kegiatan membangun sarana atau prasarana. Dapat juga diartikan sebagai bangunan yang dibangun pada wilayah atau area tertentu yang dipilih.</description></item><item><title>Tips Menghemat Biaya Bahan Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-menghemat-biaya-bahan-bangunan/</link><pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-menghemat-biaya-bahan-bangunan/</guid><description>Tips Menghemat Biaya Bahan Bangunan - Mitra CDI. Bersyukur kami kembali bisa menghadirkan artikel fresh hasil buah pikiran dari pengalaman kami pribadi untuk anda semua. Kali ini sengaja kami mengambil judul pembahasan Tips Menghemat Biaya Bahan Bangunan dengan harapan dapat memberi pencerahan khususnya bagi anda yang masih bingung menetukan jenis material apa yang berkualitas dan bisa menghemat anggaran dana pembangunan.</description></item><item><title>Ciri Ciri Pasir Yang Hemat Semen</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ciri-ciri-pasir-yang-hemat-semen/</link><pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ciri-ciri-pasir-yang-hemat-semen/</guid><description>Ciri Ciri Pasir Yang Hemat Semen - Mitra CDI dimanapun anda berada. Kami percaya 100% bahwa anda yang sedang membaca artikel ini menginginkan jenis pasir yang tidak boros semen atau pasir yang hemat semen.</description></item><item><title>Jenis jenis Pasir yang Baik Untuk Pengecoran</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-yang-baik-untuk-pengecoran/</link><pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-yang-baik-untuk-pengecoran/</guid><description>Jenis Pasir yang Baik Untuk Pengecoran - Mitra CDI dimana saja anda berada. Tidak bosannya kami membuat artikel yang selalu up to date dan lebih bermutu, semoga artikel kami kali ini yang berjudul &amp;ldquo;Jenis Pasir yang Baik Untuk Pengecoran&amp;rdquo; memberikan manfaat dan kontribusi positif khususnya bagi anda yang masih awam tentang sifat dan jenis pasir yang begitu banyak indonesia ini.</description></item><item><title>Lokasi Pangkalan Jual Pasir Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/lokasi-pangkalan-jual-pasir/</link><pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/lokasi-pangkalan-jual-pasir/</guid><description>Lokasi Pangkalan Jual Pasir - Mitra CDI. Kami yakin jika anda sedang membutuhkan material pasir untuk bangunan anda, yang pertama dicari adalah tempat atau toko material yang harga jualnya paling murah.</description></item><item><title>Pasir Cilegon Paling Laris dan Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-cilegon-paling-laris-dan-murah/</link><pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pasir-cilegon-paling-laris-dan-murah/</guid><description>Pasir Cilegon Paling Laris dan Murah - Mitra CDI yang berbahagia. Berbicara tentang Paling Laris dan Murah sangat erat sekalai kaitannya dengan minat pembeli. Seperti Pasir Cilegon Paling Laris dan Murah ini adalah salah satu produk material bangunan yang paling banyak di minati dan di gunakan oleh para pelaku pembangunan konstruksi rumah tinggal, ruko dan gedung-gedung.</description></item><item><title>Jenis Pasir yang Baik untuk Plester Dinding</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-yang-baik-untuk-plester-dinding/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-pasir-yang-baik-untuk-plester-dinding/</guid><description>Jenis Pasir yang Baik untuk Plester Dinding - Mitra CDI dimana saja berada. Membangun rumah dengan bahan material yang berkualitas sudah pasti menjadi dambaan kita semua.</description></item><item><title>Jual Pasir Cor Lampung dan Mundu</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jual-pasir-cor-lampung-dan-mundu/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jual-pasir-cor-lampung-dan-mundu/</guid><description>Jual Pasir Cor Lampung dan Mundu - Mitra CDI dimana saja berada. Material pasir sebagai bahan dasar pembangunan Rumah atau Gedung, tidak bisa dipisahkan dari kebutuhan masyarakat saat ini bahkan sudah menjadi kebutuhan utama di daerah manapun.</description></item><item><title>Pangkalan Jual Batu Kali Split dan Bata Merah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pangkalan-jual-batu-kali-split-dan-bata-merah/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pangkalan-jual-batu-kali-split-dan-bata-merah/</guid><description>Pangkalan Jual Batu Kali Split dan Bata Merah - Mitra CDI dimana saja anda berada. Faktor utama dari kekuatan sebuah bangunan adalah penggunaan bahan material berkualitas plus komposisi adukan yang pas.</description></item><item><title>Pionir Beton Berkualitas Unggul</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beli-beton-cor-berkualitas-pionir-beton/</link><pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beli-beton-cor-berkualitas-pionir-beton/</guid><description>Pionir Beton Berkualitas Unggul - Mitra CDI. Beton cor curah siap pakai atau ready mix hari ini sudah menjadi bahan bangunan yang dipilih banyak orang atau kontraktor baik kelas kecil maupun kelas menengah keatas.</description></item><item><title>Biaya Cor Lahan Parkir per Meter Persegi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/biaya-cor-lahan-parkir-per-meter-persegi/</link><pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/biaya-cor-lahan-parkir-per-meter-persegi/</guid><description>Biaya Cor Lahan Parkir per Meter Persegi - Mitra CDI dimana saja anda berada. Kembali kami hadirkan kehadapan anda artikel terbaru kami tentang konstruksi beton. Kali ini kami akan mengulas secara khusus Biaya Cor Lahan Parkir per Meter Persegi (m2), yang mudah-mudahan bermanfaat untuk anda yang sedang menghitung RAB untuk pembangunan proyek lahan parkirnya.</description></item><item><title>Cara Cat Ulang Funiture Ducoan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-cat-ulang-funiture-ducoan/</link><pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-cat-ulang-funiture-ducoan/</guid><description>Cara Cat Ulang Funiture Ducoan - Mitra CDI. Kali ini kami akan berbagi tips yang tidak ada kaitannya dengan dunia kontruksi beton kepada anda. Tips yang akan kami share ini adalah Cara Cat Ulang Funiture Ducoan.</description></item><item><title>Jenis Besi Beton untuk Cor Rumah dan Jalan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-besi-beton-untuk-cor-rumah-dan-jalan/</link><pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-besi-beton-untuk-cor-rumah-dan-jalan/</guid><description>Jenis Besi Beton untuk Cor Rumah dan Jalan - Mitra CDI. Sebelum kami memaparkan kepada anda ukuran jenis Besi Beton untuk Cor Rumah dan Jalan, terlebih dahulu baiknya anda mengetahui hal-hal apa saja yang mempengaruhi perbedaan penggunaan jenis besi beton itu sendiri.</description></item><item><title>Memperindah Lantai Garasi dengan Batu Koral</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memperindah-lantai-garasi-dengan-hiasan-batu-koral-sikat/</link><pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memperindah-lantai-garasi-dengan-hiasan-batu-koral-sikat/</guid><description>Memperindah Lantai Garasi dengan Hiasan Batu Koral Sikat - Mitra CDI yang kami hormati. Ada tips terbaru yang berkaitan dengan desain eksterior dari kami dengan judul &amp;ldquo;Memperindah Lantai Garasi dengan Hiasan Batu Koral Sikat&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Bahan Bangunan untuk RumahTahan Gempa</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-bangunan-untuk-rumahtahan-gempa/</link><pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bahan-bangunan-untuk-rumahtahan-gempa/</guid><description>Bahan Bangunan untuk RumahTahan Gempa - Mitra CDI yang berbahagia. Indonesia selain memiliki kelebihan dari adanya hampir semua jenis sumber daya alam di dunia ini, ternyata memiliki sisi kelemahan lain, yaitu; pada posisi letak geografis kita yang berada digaris pergeseran lempeng tektonik australia dan pasifik serta memiliki banyak gunung merapi yang aktif.</description></item><item><title>Bufet TV Kaca Desain Minimalis [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bufet-tv-kaca-desain-minimalis/</link><pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bufet-tv-kaca-desain-minimalis/</guid><description>Bufet TV Berbahan Kaca Desain Minimalis - Mitra CDI yang berbahagia. Bufet tv kaca minimalis menjadi salah satu pilihan untuk mengisi ruangan pada rumah anda. Anda tentu mengharapkan ruangan menjadi lebih nyaman untuk dipandang dengan adanya bufet kaca ini.</description></item><item><title>Cara Tebaik Cat Ulang Dinding Luar Rumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-terbaik-cat-ulang-dinding-luar-rumah/</link><pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-terbaik-cat-ulang-dinding-luar-rumah/</guid><description>Cara Tebaik Cat Ulang Dinding Luar Rumah - Mitra CDI yang berbahagia. Kali ini kami akan berbagi tips untuk anda yang tidak ada kaitannya dengan konstruksi beton.</description></item><item><title>Menghemat Biaya Cor Dak dengan Smartdek</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghemat-biaya-cor-dak-dengan-smartdek/</link><pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghemat-biaya-cor-dak-dengan-smartdek/</guid><description>Menghemat Biaya Cor Dak dengan Smartdek - Mitra CDI yang berbahagia. Kami yakin diantara anda semua setuju bahwa menghemat biaya itu adalah hal yang sangat penting pada zaman yang harga-harga serba mahal ini.</description></item><item><title>Inspirasi Desain Sofa Untuk Rumah Masa Kini</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-sofa-untuk-rumah-masa-kini/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-sofa-untuk-rumah-masa-kini/</guid><description>.Inspirasi Desain Sofa Untuk Rumah Masa Kini - Mitra CDI. Rumah minimalis merupakan konsep rumah yang sedang trend saat ini dan banyak yang mulai meliriknya karena kecantikan dan keindahan yang dihasilkan dari desain atau konsep dari rumah minimalis ini.</description></item><item><title>Model Rak Buku Kayu Untuk Rumah Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-rak-buku-kayu-untuk-rumah-minimalis/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-rak-buku-kayu-untuk-rumah-minimalis/</guid><description>Model Rak Buku Kayu Untuk Rumah Minimalis - Mitra CDI. Dizaman sekarang meskipun sudah ada yang namanya teknologi smartphone dan tablet, namun buku tetap banyak yang membelinya.</description></item><item><title>Perbandingan Harga Semen Tiga Roda Holcim Gresik &amp; Padang</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-harga-semen-tiga-roda-holcim-gresik-padang/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-harga-semen-tiga-roda-holcim-gresik-padang/</guid><description>Perbandingan Harga Semen Tiga Roda Holcim Gresik &amp;amp; Padang - Mitra CDI yang berbahagia. Kembali kami posting Artikel terbaru kami dengan judul &amp;ldquo;Perbandingan Harga Semen Tiga Roda Holcim Gresik &amp;amp; Padang&amp;rdquo; setelah beberpa pekan Kami offline karena sibuk menyelesaikan Proyek Pengecoran di beberapa tempat, kini kami kembali Online dengan beberapa artikel Terupdate yang mudah-mudahan bermanfaat untuk Anda.</description></item><item><title>Perbandingan Semua Jenis Harga Kayu</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-harga-kayu-meranti-jati-kamper-borneo/</link><pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-harga-kayu-meranti-jati-kamper-borneo/</guid><description>Perbandingan Harga Kayu Meranti Jati kamper Borneo - Mitra CDI dimana saja Anda berada. Kembali kami hadir dengan Artikel terupdate kami. Kali ini kami tidak akan membahas masalah konstruksi beton tapi artikel kami kali ini adalah pembahasan khusus tentang Perbandingan Harga Kayu Meranti Jati kamper Borneo.</description></item><item><title>Harga Rak Piring Cocok Untuk Rumah Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-rak-piring-cocok-untuk-rumah-minimalis/</link><pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-rak-piring-cocok-untuk-rumah-minimalis/</guid><description>Harga Rak Piring Cocok Untuk Rumah Minimalis - Mitra CDI. Dapur menjadi tempat yang sangat vital didalam sebuah rumah. Karena dari dapur pastinya akan mengeluarkan berbagai hal seperti keindahan rumah, kenyamanan rumah, dan juga hubungan dari sebuah keluarga jika dapur itu tertata dengan bagus.</description></item><item><title>Kelebihan Lemari Plastik Dibanding yang Lain</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-lemari-plastik-dibanding-yang-lain/</link><pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-lemari-plastik-dibanding-yang-lain/</guid><description>Kelebihan Lemari Plastik Dibanding yang Lain - Mitra CDI. Kebutuhan akan lemari semakin lama pastinya akan semakin besar pula karena jumlah penduduk semakin lama juga akan semakin besar terutama di Indonesia.</description></item><item><title>Pondasi dari Batu Belah dan Beton Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pondasi-dari-batu-belah-dan-split/</link><pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pondasi-dari-batu-belah-dan-split/</guid><description>Pondasi dari Batu Belah dan Beton Cor - Mitra CDI. Pondasi adalah bagian terpenting dari sebuah bangunan karena pondasi berguna untuk menyangga beban bangunan dari bawah.</description></item><item><title>Tips Memilih Sofa Bed Terbaik Untuk Keluarga</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-sofa-bed-terbaik-untuk-keluarga/</link><pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-sofa-bed-terbaik-untuk-keluarga/</guid><description>Tips Memilih Sofa Bed Terbaik Untuk Keluarga - Mitra CDI yang kami hormati. Melengkapi interior rumah pastinya tidak boleh sembarangan terutama bagi kamu yang merupakan seorang yang perfeksionis maupun orang yang tidak ingin semuanya terbuang sia-sia.</description></item><item><title>Beberapa Jenis Kursi Ruang Tamu Yang Ideal</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-jenis-kursi-ruang-tamu-yang-ideal/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-jenis-kursi-ruang-tamu-yang-ideal/</guid><description>Beberapa Jenis Kursi Ruang Tamu Yang Ideal - Mitra CDI dimana saja berada. Berkumpul bersama keluarga besar maupun dengan teman-teman merupakan hal yang sangat mengasyikkan bagi kebanyakan orang.</description></item><item><title>Harga Kursi Besi Minimalis Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-kursi-besi-minimalis-terbaru/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-kursi-besi-minimalis-terbaru/</guid><description>Harga Kursi Besi Minimalis Terbaru - Mitra CDI. Dikehidupan saat ini sudah banyak sekali model-model furniture yang bertebaran di masyarakat terlebih bagi orang-orang yang menyukai mengenai hal minimalis yang sekarang ini cukup digandrungi oleh masyarakat.</description></item><item><title>Harga Kursi Khusus Anak [Desain Lucu]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-kursi-khusus-anak-desain-lucu/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-kursi-khusus-anak-desain-lucu/</guid><description>Harga Kursi Khusus Anak [Desain Lucu] - Mitra CDI. Menjadi orangtua merupakan salahsatu hal yang menjadi kebanggaan tersendiri didalam sebuah keluarga. Karena dari orangtua tersebut pastinya akan menjadikan tambahan generasi penerus keluarga terlebih penerus tonggak estafet negara.</description></item><item><title>Tips Membeli Lemari Kaca Agar Tidak Salah Pilih</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-membeli-lemari-kaca-agar-tidak-salah-pilih/</link><pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-membeli-lemari-kaca-agar-tidak-salah-pilih/</guid><description>Tips Membeli Lemari Kaca Agar Tidak Salah Pilih - Mitra CDI. Fashion semakin lama semakin banyak disukai oleh masyarakat. Entah untuk kebutuhan sehari-hari biasa maupun untuk meningkatkan rasa percaya diri saat berada didalam lingkungannya.</description></item><item><title>Cara Membeli Pasir dan Batu Bata Online</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membeli-pasir-batu-bata-online/</link><pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membeli-pasir-batu-bata-online/</guid><description>Cara Membeli Pasir dan Batu Bata Online - Mitra CDI dimana saja anda berada. Tidak bisa dipungkiri berkembang pesatnya teknologi sangat berpengaruh terhadap sistem transaksi jual beli.</description></item><item><title>Harga Dipan Besi Minimalis Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-dipan-besi-minimalis-terbaru/</link><pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-dipan-besi-minimalis-terbaru/</guid><description>Harga Dipan Besi Minimalis Terbaru - Mitra CDI. Dipan atau tempat tidur merupakan salah satu furniture rumah yang wajib dimiliki oleh setiap orang. Rumah yang baru biasanya memerlukan yang namanya dipan sebagai tempat untuk tidur sehari-harinya.</description></item><item><title>Inilah Desain Meja Besi Minimalis Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-desain-meja-besi-minimalis-terbaru/</link><pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-desain-meja-besi-minimalis-terbaru/</guid><description>Inilah Desain Meja Besi Minimalis Terbaru - Mitra CDI. Dizaman sekarang ini jika mendengar mengenai produk interior dengan konsep minimalis pastinya akan mengundang perhatian yang lebih dari masyarakat.</description></item><item><title>Inspirasi Desain Meja Komputer Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-meja-komputer-minimalis/</link><pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-meja-komputer-minimalis/</guid><description>Inspirasi Desain Meja Komputer Minimalis - Mitra CDI. Komputer merupakan salahsatu perangkat akibat dari adanya perkembangan teknologi. Dengan adanya komputer ini yang pastinya sangat memudahkan manusia dalam melakukan sebuah pekerjaan terutama yang berurusan dengan perkantoran.</description></item><item><title>[Terlaris] Bufet Minimalis Bahan Kayu Jati</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/terlaris-bufet-minimalis-bahan-kayu-jati/</link><pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/terlaris-bufet-minimalis-bahan-kayu-jati/</guid><description>[Terlaris] Bufet Minimalis Bahan Kayu Jati - Mitra CDI. Kayu jati menjadi salah satu bahan baku pembuatan furniture yang paling digemari. Karena memang kayu jenis ini memiliki daya tahan yang lama sehingga furniture yang dihasilkannya bisa digunakan selama bertahun-tahun.</description></item><item><title>Harga Meja Jati Belanda Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-jati-belanda-terbaru/</link><pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-jati-belanda-terbaru/</guid><description>Harga Meja Jati Belanda Terbaru - Mitra CDI. Meja merupakan salahsatu mebel yang wajib ada di setiap rumah. Karena memang dengan adanya meja, desain interior rumah menjadi lebih tertata dan mempermudah saat orang yang ada didalam rumah membutuhkan mesia untuk meletakan sesuatu.</description></item><item><title>Inilah Desain Meja Makan Yang Unik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-desain-meja-makan-yang-unik/</link><pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-desain-meja-makan-yang-unik/</guid><description>Inilah Desain Meja Makan Yang Unik - Mitra CDI. Rumah dengan desain minimalis saat ini banyak sekali peminatnya. Karena rumah minimalis bentuknya yang simpel namun memberikan kenyamanan yang lebih bagi orang yang datang ke rumah atau ruangan yang didesain secara minimalis.</description></item><item><title>Model Sofa Bed Lipat Yang Banyak Dicari</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-sofa-bed-lipat-yang-banyak-dicari/</link><pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-sofa-bed-lipat-yang-banyak-dicari/</guid><description>Model Sofa Bed Lipat Yang Banyak Dicari - Mitra CDI. Mempunyai beragam perabotan yang mendukung interior rumah pastinya merupaka hal yang baik dan diinginkan oleh semua orang.</description></item><item><title>Cara Menghitung Besi Untuk Cor Dak Lantai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-besi-untuk-cor-dak-lantai/</link><pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-besi-untuk-cor-dak-lantai/</guid><description>Cara Menghitung Besi Untuk Cor Dak Lantai - Mitra CDI. Untuk membuat dak lantai tentu kita harus tahu berapa banyak kebutuhan besi dalam membuat dak lantai.</description></item><item><title>Ciri Khas Desain Rumah Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ciri-khas-desain-rumah-minimalis/</link><pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ciri-khas-desain-rumah-minimalis/</guid><description>Ciri Khas Desain Rumah Minimalis - Mitra CDI yang berbahagia. Ciri khas Desain Minimalis adalah terletak pada karakter yang simple namun terkesan elegan. Desain minimalis lebih fokus pada pembatasan beberapa perabot sehingga terkesan lebih sedikit dan sederhana.</description></item><item><title>Kelebihan Wallpaper Dinding Dibanding Cat Tembok</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-wallpaper-dinding-cat-tembok/</link><pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-wallpaper-dinding-cat-tembok/</guid><description>Kelebihan Wallpaper dinding Dibandingkan Cat Tembok - Mitra CDI. Menariknya suatu rumah bisa dilihat dari penampilan warna dinding rumah, semakin bagus desainnya maka semakin banyak orang yang menyukainya.</description></item><item><title>Perencanaan Pembangunan Rumah Yang Tepat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perencanaan-pembangunan-rumah/</link><pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perencanaan-pembangunan-rumah/</guid><description>Perencanaan Pembangunan Rumah Yang Tepat - Mitra CDI dimana saja berada. Perencanaan Pembangun Rumah saat ini adalah merupakan salah satu kebutuhan primier dalam sebuah keluarga. Bisa kita artikan bahwa rumah adalah kebutuhan yang paling utama dalam suatu keluarga yang wajib adanya.</description></item><item><title>Bahan Material Pengganti Semen Orang Sudan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/material-pengganti-semen-orang-sudan/</link><pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/material-pengganti-semen-orang-sudan/</guid><description>Bahan Material Pengganti Semen Orang Sudan - Mitra CDI. Kali ini kami akan berbagi cerita yang lain dari biasanya, cerita ini terinspirasi dari pengalaman pribadi kami (penulis), selama menempuh kuliah di International University of Africa (IUA) Sudan, sebelum berkhidmat di CDI.</description></item><item><title>Cara Memilih Kayu Papan Cor Yang Tepat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-kayu-papan-cor-yang-tepat/</link><pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-kayu-papan-cor-yang-tepat/</guid><description>Cara Memilih Kayu Papan Cor Yang Tepat - Mitra CDI. Kayu Papan cor adalah salah satu bahan yang dibutuhkan untuk pengecoran dak dan beton bertulang. Fungsi kayu papan cor sangat kompleks sehingga papan cor wajib untuk dipilih.</description></item><item><title>Tips Membeli Tanah yang Strategis dan Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-membeli-tanah-yang-strategis-dan-murah/</link><pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-membeli-tanah-yang-strategis-dan-murah/</guid><description>Tips membeli tanah yang strategis dan murah - Mitra CDI. Dalam memilah dan memilih tanah yang cocok untuk bermukim atau untuk membangun rumah tinggal yang kita idamkan tidak lah mudah.</description></item><item><title>Wiremesh Pengganti Besi Plat Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghemat-besi-plat-beton-dengan-wiremesh/</link><pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghemat-besi-plat-beton-dengan-wiremesh/</guid><description>Wiremesh Pengganti Besi Plat Beton - Mitra CDI dimana saja anda berada. Sesuai dengan berkembang pesatnya pembangunan banyak inovasi terbaru dalam dunia konstruksi untuk menghemat dan menekan tingginya biaya juga tidak mengurangi kualitas tentunya.</description></item><item><title>Bufet Tv Minimalis dari Bahan Kayu Jati</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bufet-tv-minimalis-dari-bahan-kayu-jati/</link><pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bufet-tv-minimalis-dari-bahan-kayu-jati/</guid><description>Bufet Tv Minimalis dari Bahan Kayu Jati - Furniture yang terbuat dari kayu jati memang terkenal kuat dan awet. Di Indonesia sendiri, kayu jenis ini banyak digemari untuk menjadi bahan dasar sebuah furniture.</description></item><item><title>Cara Memilih Semen yang baik dan Penyimpanannya yang Benar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-semen-yang-baik-dan-penyimpanannya-yang-benar/</link><pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-semen-yang-baik-dan-penyimpanannya-yang-benar/</guid><description>Cara Memilih Semen yang baik dan Penyimpanannya yang Benar - Mitra CDI. Semen adalah bahan material perekat yang termasuk dalam kategori kebutuhan primer untuk konstruksi pembangunan dengan bahan dasar beton.</description></item><item><title>Perbedaan Jalan Beton dan Jalan Aspal</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-jalan-beton-dan-jalan-aspal/</link><pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-jalan-beton-dan-jalan-aspal/</guid><description>Perbedaan Jalan Beton dan Jalan Aspal - Mitra CDI. Jalan merupakan salah satu akses yang menghubungkan daerah satu ke daerah lainnya atau dari kota satu ke kota lainnya.</description></item><item><title>Tahapan Membuat Pondasi Rumah dengan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tahapan-membuat-pondasi-rumah-dengan-cor-beton/</link><pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tahapan-membuat-pondasi-rumah-dengan-cor-beton/</guid><description>Tahapan Membuat Pondasi Rumah dengan Cor Beton - Mitra CDI yang berbahagia. Sebagian orang mempunyai alasan mengapa mereka membangun rumah bertingkat atau rumah lantai dua ?</description></item><item><title>Daftar Harga Terbaru Atap Baja Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-harga-terbaru-atap-baja-ringan/</link><pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-harga-terbaru-atap-baja-ringan/</guid><description>Daftar Harga Terbaru Atap Baja Ringan | Mitra CDI. Kontruksi atap yang kuat dan murah adalah dambaan kita semua, seperti inovasi terbaru kontruksi atap baja ringan yang sedang membuming di setiap kota dan desa saat ini.</description></item><item><title>Harga Besi Cor Beton Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-besi-cor-beton-terbaru-2015/</link><pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-besi-cor-beton-terbaru-2015/</guid><description>Daftar Harga Besi Cor Beton Terbaru | Mitra CDI dimana saja anda berada. Jumapa lagi dengan kami tim kerja CDI. Kali ini kami akan berbagai kepada anda salah satu produk yang kami jual, yaitu Material Besi dengan judul &amp;ldquo;Daftar Harga Besi Cor Beton Terbaru&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Perbandingan Bata Merah Batako dan Bata Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-bata-merah-batako-dan-bata-ringan/</link><pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-bata-merah-batako-dan-bata-ringan/</guid><description>Perbandingan bata merah batako dan bata ringan - Mitra CDI dimana saja Anda berada. Diantara anda yang sedang membaca artikel ini, kami yakin ada yang mempunyai impian besar tentang rencana pembangunan tempat tinggal idealis anda nantinya.</description></item><item><title>Perbandingan Kelebihan dan Kekurangan Rangka Atap Baja Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-kelebihan-dan-kekurangan-rangka-atap-baja-ringan/</link><pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-kelebihan-dan-kekurangan-rangka-atap-baja-ringan/</guid><description>Perbandingan Kelebihan dan Kekurangan Rangka Atap Baja Ringan | Mitra CDI. Beberpa tahun belakangan ini terutama di perkotaan Konstruksi atap baja ringan sudah banyak dipergunakan masyarakat.</description></item><item><title>Harga Dipan Plus Laci Minimalis [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/dipan-plus-laci-minimalis/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/dipan-plus-laci-minimalis/</guid><description>Harga Dipan Plus Laci Minimalis [Terbaru] - Mitra CDI. Dipan plus laci minimalis kini sedang populer di kalangan masyarakat sebagai salah satu tempat tidur yang kekinian.</description></item><item><title>Menjadikan Arang Sekam Sebagai Bahan Campuran Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/arang-sekam-untuk-campuran-cor/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/arang-sekam-untuk-campuran-cor/</guid><description>Arang Sekam Sebagai Campuran Cor - Sudah berbagai cara yang di temph oleh pakar kontruksi untuk bisa membuat campuran beton yang sangat kokoh dan juga tahan lama, mulai dari menggunakan campran fly ash sampai bubuk kapur.</description></item><item><title>Merencanakan pembangunan rumah tinggal</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/merencanakan-pembangunan-rumah-tinggal/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/merencanakan-pembangunan-rumah-tinggal/</guid><description>Merencanakan pembangunan rumah tinggal - Mitra CDI. Setiap insan yang menghendaki kehidupan sejahtera di dunia ini, pasti mengharap dapat memiliki rumah tinggal pribadi yang nyaman, indah dan kokoh.</description></item><item><title>Rumah Tipe 36 Yang Tampak Mewah Dengan Desain Seperti Ini</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rumah-tipe-36/</link><pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rumah-tipe-36/</guid><description>Rumah Tipe 36 Yang Tampak Mewah Dengan Desain Seperti Ini - Mitra kami. Desain rumah sederhana yang memliki tipe 36 ini tentu saja tidak akan memiliki visualisasi interior yang mewah seperti rumah rumah besar lainnya.</description></item><item><title>Cara Memilih Lemari Kabinet yang Bagus</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-lemari-kabinet-yang-bagus/</link><pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-lemari-kabinet-yang-bagus/</guid><description>Cara Memilih Lemari Kabinet yang Bagus - Mitra CDI. Lemari adalah salah satu perbot rumah yang wajib ada dalam sebuah rumah, keberadaannya sangat diperlukan sebagai tempat menyimpan berbagai barang.</description></item><item><title>Inspirasi Desain Rak Sepatu Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-rak-sepatu-minimalis/</link><pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-rak-sepatu-minimalis/</guid><description>Inspirasi Desain Rak Sepatu Minimalis - Mitra CDI. Menyimpan berbagai peralatan atau benda dirumah haruslah dengan berbagai perhitungan. Supaya tidak membuat suasana rumah menjadi kurang nyaman dan akhirnya malah memperburuk keadaan.</description></item><item><title>Inspirasi Rak Buku Untuk Perpustakaan Pribadi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-rak-buku-untuk-perpustakaan-pribadi/</link><pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-rak-buku-untuk-perpustakaan-pribadi/</guid><description>Inspirasi Rak Buku Untuk Perpustakaan Pribadi - Mitra CDI. Perpustakaan merupakan hal cukup diminati saat ini karena sudah banyak orang terutama masyarakat Indonesia yang mulai sadar akan pentingnya buku bacaan didalam kehidupan yang sedang dijalaninya ini.</description></item><item><title>Trik Jitu Memilih Furniture Kayu Jati Asli</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/trik-jitu-memilih-furniture-kayu-jati-asli/</link><pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/trik-jitu-memilih-furniture-kayu-jati-asli/</guid><description>Trik Jitu Memilih Furniture Kayu Jati Aasli - Mitra CDI dimana saja berada. Furniture dengan bahan dasar kayu jati adalah furniture terbaik sejak dulu. Karena kayu jati adalah jenis kayu terbaik yang memiliki kekuatan lebih melebihi jenis kayu lain.</description></item><item><title>Inilah Beberapa Bahan Finishing Kayu Terbaik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-beberapa-bahan-finishing-kayu-terbaik/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-beberapa-bahan-finishing-kayu-terbaik/</guid><description>Inilah Beberapa Bahan Finishing Kayu Terbaik - Mitra CDI dimana saja berada. Dalam rumah tіnggаl tidak cukup sempurna rasanya араbіlа tidak dі іѕі furniture yang mеndukung fungsi dаn kegunaannya.</description></item><item><title>Inilah Kelebihan Material Bambu yang Jarang Diketahui</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-kelebihan-material-bambu-yang-jarang-diketahui/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-kelebihan-material-bambu-yang-jarang-diketahui/</guid><description>Inilah Kelebihan Material Bambu yang Jarang Diketahui - Mitra CDI dimana saja berada. Indonesia yang alamnya kaya raya memiliki hampir semua jenis tumbuhan bermanfaat, salah satunya adalah material bambu.</description></item><item><title>Inilah Keunggulan Kusen Bahan Alumunium</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-keunggulan-kusen-bahan-alumunium/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-keunggulan-kusen-bahan-alumunium/</guid><description>Inilah Keunggulan Kusen Bahan Alumunium - Mitra CDI. Seiring beralihnya waktu, реnggunааn kusen tеlаh berganti dari kayu mеnјаdі alumunium. Kusen alumunium adalah kusen уаng terbuat dari alumunium.</description></item><item><title>Inilah Tips Menjaga Mеја Kantor Selalu Bersih &amp; Rарі</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-tips-menjaga-m%D0%B5%D1%98%D0%B0-kantor-selalu-bersih-r%D0%B0%D1%80%D1%96/</link><pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-tips-menjaga-m%D0%B5%D1%98%D0%B0-kantor-selalu-bersih-r%D0%B0%D1%80%D1%96/</guid><description>Inilah Tips Menjaga Mеја Kantor Selalu Bersih &amp;amp; Rарі - Mitra CDI. Diantara anda mungkin ada реrtаnуааn &amp;ldquo;bagaimana cara sih menjaga mеја kantor agar tеtар bersih dan rapi?</description></item><item><title>Cara Menentukan Derajat Tinggi Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menentukan-derajat-tinggi-bangunan/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menentukan-derajat-tinggi-bangunan/</guid><description>Cara Menentukan Derajat Tinggi Bangunan - Mitra CDI. Dalam langkah untuk pembuatan bangunan baik itu bangunan beton maupun kayu, maka mencari siku atau derajat tinggi bangunan itu sangatlah penting.</description></item><item><title>Cara Merawat Taman yang Simpel</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-merawat-taman-yang-simpel/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-merawat-taman-yang-simpel/</guid><description>Cara Merawat Taman yang Simpel - Mitra CDI. Memiliki sebuah taman bukan hanya membuat nuansa di rumah Anda lebih segar dan hidup, namun juga membuat suasana hati dan pikiran menjadi lebih segar Akan tetapi, anda juga harus bertanggung jawab pada taman yang sudah anda buat dengan cara merawatnya.</description></item><item><title>Daftar Harga Material Pasir dan Batu Terlengkap</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-harga-material-pasir-dan-batu-terlengkap/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-harga-material-pasir-dan-batu-terlengkap/</guid><description>Daftar Harga Material Pasir dan Batu Terlengkap | Mitra CDI yang berbahagia. Kami yakin setiap orang yang hendak merencanakan pembangunan tempat tinggal atau bangunan lainnya, membutuhkan informasi valid tentang harga-harga material yang akan dipakainya nanti.</description></item><item><title>Keunggulan Beton Instan VS Beton Konvensional</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keunggulan-beton-instan-vs-beton-konvensional/</link><pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keunggulan-beton-instan-vs-beton-konvensional/</guid><description>Keunggulan Beton Instan VS Beton Konvensional - Mitra CDI yang berbahagia. Kualitas beton instan saat ini mulai diperbincangkan banyak orang. Hal ini dikarenakan banyak orang mulai menggunakannya, disamping juga mulai mengabaikan beton konvensional.</description></item><item><title>Beberapa Tanaman Hias yang Cocok untuk Interior</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-tanaman-hias-yang-cocok-untuk-interior/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-tanaman-hias-yang-cocok-untuk-interior/</guid><description>Beberapa Tanaman Hias yang Cocok untuk Interior - Mitra CDI yang berbahagia. Tidak ada salahnya jika anda mencoba untuk mempercantik interior rumah. Misalnya saja dengan memasukkan beberapa tanaman hias ke dalam rumah.</description></item><item><title>Cara Membuat Taman Mini di Depan Rumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membuat-taman-mini-di-depan-rumah/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membuat-taman-mini-di-depan-rumah/</guid><description>Cara Membuat Taman Mini di Depan Rumah - Mitra CDI dimana saja berada. Siapa yang tidak ingin rumahnya indah dengan nuansa taman di depannya? Semakin banyak orang mencari cara yang alami dan juga efektif untuk menciptakan keindahan di rumah mereka sendiri.</description></item><item><title>Jual Rumput Sintetis Jabodetabek</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jual-rumput-sintetis-jabodetabek/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jual-rumput-sintetis-jabodetabek/</guid><description>Jual Rumput Sintetis Jabodetabek - Mitra CDI. Sekarang ini sudah banyak yang menggunakan rumput sintetis baik itu untuk hiasan atau untuk keperluan yang lainnya. Rumput sintetis bisa digunakan di halaman, taman, atau lapangan.</description></item><item><title>Rekomendasi Tanaman Hias untuk Taman Mini</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rekomendasi-tanaman-hias-untuk-taman-mini/</link><pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rekomendasi-tanaman-hias-untuk-taman-mini/</guid><description>Rekomendasi Tanaman Hias untuk Taman Mini - Mitra CDI. Apa yang ada di benak anda jika mendengar kata Taman? Pastinya kesan sejuk, asri, harmonis dan rindang, yang ada di benak anda.</description></item><item><title>Cara Membuat Taman di atas Dak dengan Rumput Sintetis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-taman-di-atas-dak-dengan-rumput-sintetis/</link><pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-taman-di-atas-dak-dengan-rumput-sintetis/</guid><description>Cara Membuat Taman di atas Dak dengan Rumput Sintetis - Mitra CDI. Taman yang ada di atas bangunan rumah merupakan solusi yang tepat untuk sebuah rumah yang memiliki lahan yang sempit.</description></item><item><title>Harga Lemari Pakaian Anak [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-pakaian-anak-terbaru/</link><pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-pakaian-anak-terbaru/</guid><description>Harga Lemari Pakaian Anak [Terbaru] - Mitra CDI dimana saja berada. Menjadi orang tua tentu tidak semudah yang dibayangkan, kalian harus bisa mendidik anak-anak kalian supaya tumbuh dan berkembang menjadi lebih baik.</description></item><item><title>Harga Lemari Pakaian Sliding [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-pakaian-sliding-terbaru/</link><pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-pakaian-sliding-terbaru/</guid><description>Harga Lemari Pakaian Sliding [Terbaru] - Mitra CDI. Sebuah rumah tanpa perabotan tentunya akan kurang efektif, semua orang yang sudah memiliki rumah wajib membeli sebuah perabotan untuk kebutuhan sehari-hari.</description></item><item><title>Rumput Sintetis dan Cara Penggunaannya</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rumput-sintetis-dan-cara-penggunaannya/</link><pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/rumput-sintetis-dan-cara-penggunaannya/</guid><description>Rumput Sintetis dan Cara Penggunaannya - Mitra CDI yang berbahagia. Apakah Anda sedang berencana untuk memasang rumput sintetic mungkin untuk taman buatan Anada atau untuk lapangan kecil?</description></item><item><title>Harga Borongan Pengaspalan Per m2</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-borongan-pengaspalan-per-m2/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-borongan-pengaspalan-per-m2/</guid><description>Harga Borongan Pengaspalan Per m2 - Mitra CDI. Proyek pengaspalan memang membutuhkan sebuah jasa borongan pengaspalan. Tidak heran jika biaya yang dibutuhkan juga pasti sangat besar.</description></item><item><title>Harga Lemari Brangkas Besi [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-brangkas-besi-terbaru/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-brangkas-besi-terbaru/</guid><description>Harga Lemari Brangkas Besi [Terbaru] - Mitra CDI. Salah satu peralatan rumah yang harus dimiliki oleh semua orang adalah lemari. Benda yang satu ini wajib dimiliki oleh semua orang karena sangat dibutuhkan dalam keperluan sehari-harinya.</description></item><item><title>Harga Lemari Pakaian Gantung [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-pakaian-gantung-terbaru/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-lemari-pakaian-gantung-terbaru/</guid><description>Harga Lemari Pakaian Gantung [Terbaru] - Mitra CDI. Lemari merupakan salah satu perabotan rumah yang wajib dimiliki oleh semua orang, hal ini dikarenakan lemari digunakan untuk menyimpan barang-barang milik kalian seperti halnya pakaian.</description></item><item><title>Jenis Kayu Yang Bagus Untuk Furniture</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-kayu-yang-bagus-untuk-furniture/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-kayu-yang-bagus-untuk-furniture/</guid><description>Jenis Kayu Yang Bagus Untuk Furniture - Mitra CDI dimana saja berada. Setiap orang yang baru memiliki rumah pastinya membutuhkan furniture untuk menunjang segala aktifitas didalam rumah sehari-harinya.</description></item><item><title>Inilah Model Furniture Klasik Khas Indonesia</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-model-furniture-klasik-khas-indonesia/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-model-furniture-klasik-khas-indonesia/</guid><description>Model Furniture Klasik Khas Indonesia - Mitra CDI yang kami hormati. Kita patut bersyukur hidup di tanah indonesia yang tumbuh berbagai macam jenis kayu diatasnya. Sehingga nenek moyang kita dahulu membuat karya yang unik dan beragam dengan berbahan dasar kayu pula.</description></item><item><title>Jasa Pengaspalan Jalan di Jabodetabek</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jasa-pengaspalan-jalan-di-jabodetabek/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jasa-pengaspalan-jalan-di-jabodetabek/</guid><description>Jasa Pengaspalan Jalan di Jabodetabek - Mitra CDI yang kami hormati. Jalan merupakan salah satu akses yang sangat penting di suatu daerah. Jalan yang berlubang, rusak, tidak rata, atau becek dan sering terendam banjir misalnya bisa menimbulkan suatu masalah yang besar.</description></item><item><title>Penggunaan Cakar Ayam yang Tepat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penggunaan-cakar-ayam-yang-tepat/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penggunaan-cakar-ayam-yang-tepat/</guid><description>Penggunaan Cakar Ayam yang Tepat - Mitra CDI. Untuk membangun sebuah bangunan, kita perlu memasang pondasi. Dan pondasi yang kuat itu lah yang akan membuat bangunan kokoh dan berumur lama, baik itu kantor, atau hunian bahkan bangunan umum akan lebih kuat jika struktur pondasinya kuat juga.</description></item><item><title>Rekomendasi Tipe Rumah Tahan Gempa</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tipe-rumah-tahan-gempa/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tipe-rumah-tahan-gempa/</guid><description>Rekomendasi Tipe Rumah Tahan Gempa - Mitra CDI. Teknologi yang mana dikembangkan oleh bermacam-macam pihak sebagai solusi rumah cepat bangun, biasa juga dibuat dari konstruksinya yang sederhana dengan jenis bahan struktur bangunan yang ringan.</description></item><item><title>Apakah Penyambungan Wiremesh Sebaiknya dilas atau diikat?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penyambungan-wiremesh-dilas-atau-diikat/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/penyambungan-wiremesh-dilas-atau-diikat/</guid><description>Apakah Penyambungan Wiremesh Sebaiknya dilas atau diikat? | Mitra. Sangat banyak inovasi-inovasi yang baru dalam dunia konstruksi bangunan untuk bisa menghemat dan juga menekan tingginya biaya pembangunan.</description></item><item><title>Bondek dan Wiremesh yang Ideal Untuk Dak Rumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/wiremesh-yang-ideal-untuk-dak-rumah/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/wiremesh-yang-ideal-untuk-dak-rumah/</guid><description>Bondek dan Wiremesh yang Ideal Untuk Dak Rumah - Mitra CDI. Kesadaran untuk membangun konstruksi bangunan yang mana lebih kuat dan juga lebih efisien juga akhirnya membuat wiremesh dan juga bondek dak beton laris manis menjadi pilihan.</description></item><item><title>Inilah Model Lemari Plus Laci [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-model-lemari-plus-laci-terbaru/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-model-lemari-plus-laci-terbaru/</guid><description>Inilah Model Lemari Plus Laci [Terbaru] - Mitra CDI. Lemari sepertinya menjadi salah satu kebutuhan utama untuk semua orang, apalagi jika kalian sudah memiliki sebuah rumah.</description></item><item><title>Jenis Furniture Yang Paling Dibutuhkan Dirumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-furniture-yang-paling-dibutuhkan-dirumah/</link><pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/jenis-furniture-yang-paling-dibutuhkan-dirumah/</guid><description>Jenis Furniture Yang Paling Dibutuhkan diRumah - Mira CDI. Sudah tidak bisa dipungkiri rumah adalah kebutuhan utama bagi setiap manusia termasuk kalian dan kami. Karena didalam rumahlah kita tinggal, didalam rumah juga kita membangun sebuah kelaurga dan generasi, dari itu rumah menjadi kebutuhan utama kita.</description></item><item><title>Begini Cara Merawat Furniture Yang Benar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/begini-cara-merawat-furniture-yang-benar/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/begini-cara-merawat-furniture-yang-benar/</guid><description>Begini Cara Merawat Furniture Yang Benar - Mitra CDI. Furniture merupakan salah satu peralatan yang digunakan dalam kehidupan sehari-hari oleh semua orang. Adanya furniture dapat membuat kondisi rumah menjadi lebih efektif.</description></item><item><title>Inspirasi Terbaru Desain Kursi Besi Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-terbaru-desain-kursi-besi-minimalis/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-terbaru-desain-kursi-besi-minimalis/</guid><description>Inspirasi Terbaru Desain Kursi Besi Minimalis - Mitra CDI. Kursi saat ini hampir menjadi kebutuhan wajib yang bisa kita temukan keberadannya disetiap rumah, mulai dari rumah sederhana hingga rumah elit.</description></item><item><title>Kelebihan dan Kekurangan Membeli Furniture Online</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-dan-kekurangan-membeli-furniture-online/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-dan-kekurangan-membeli-furniture-online/</guid><description>Kelebihan dan Kekurangan Membeli Furniture Online - Mitra CDI dimana saja berada. Jaman sekarang sudah semakin modern, dimana sistem jual berli barang sekarang sudah dilakukan secara online.</description></item><item><title>Mengenal Desain Galvalum Kanal</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-desain-galvalum-kanal/</link><pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-desain-galvalum-kanal/</guid><description>Mengenal Desain Galvalum Kanal | Mitra CDI. Pernahkah anda penasaran dengan perbedaan dari Galvalume, Galvanis dan Zaincalume? Sebenarnya apa perbedaan dari ketiganya itu? ya, sering sekali para konsumen yang baru saja mengenal material baja ringan menanyakan soal ini.</description></item><item><title>Berapa Lama Kayu/Papan Penahan Coran dibuka?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/berapa-lama-papan-penahan-coran-dibuka/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/berapa-lama-papan-penahan-coran-dibuka/</guid><description>Berapa Lama Kayu/Papan Penahan Coran dibuka? | Mitra CDI. Proses pengecoran adalah salah satu proses yang amat sangat penting dalam pelaksanaan pembangunan rumah atau lainnya. Dalam proses pengecoran, anda diwajibkan untuk tahu waktu yang paling tepat untuk membongkar bekisting atau penahan coran baik dari kayu atau papan kapan ia dibuka.</description></item><item><title>Desain Kursi Untuk Anak-anak [Lucu]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-kursi-untuk-anak-anak-lucu/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-kursi-untuk-anak-anak-lucu/</guid><description>Desain Kursi Untuk Anak-anak [Lucu] - Mitra CDI. Seorang ayah ataupun ibu pasti akan selalu memberikan yang terbaik untuk anak-anaknya. Terlebih lagi bila anak-anaknya masih berusia di bawah BALITA tentu apapun yang akan diberikan untuk sang buah hati selalu yang terbaik.</description></item><item><title>Desain Terbaru Lemari Bawah Tangga</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-terbaru-lemari-bawah-tangga/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-terbaru-lemari-bawah-tangga/</guid><description>Desain Terbaru Lemari Bawah Tangga - Mitra CDI yang kami hormati. Lemari merupakan salah satu furniture yang wajib dimiliki oleh semua orang ketika sudah memiliki rumah.</description></item><item><title>Perbedaan Kayu Kamper dan Meranti</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbedaan-kayu-kamper-dan-meranti/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbedaan-kayu-kamper-dan-meranti/</guid><description>Perbedaan Kayu Kamper dan Meranti | Mitra CDI. Pembangunan rumah memang tidak instan. Anda bisa membayangkannya sendiri begitu banyak jenis material yang harus dipakai dalam pelaksanannya selain semen, pasir, kaca, kermaik, batu dan juga yang lainnya sebagai komponen pembangunan rumah yang wajib ada adalah kayu.</description></item><item><title>Cara Memasang Gloss Wood Flooring</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memasang-gloss-wood-flooring/</link><pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memasang-gloss-wood-flooring/</guid><description>Cara Memasang Gloss Wood Flooring | Mitra. Bisa dibilang bahwa pemasangan Gloss Wood Flooring adalah cara pemasangan yang paling gampang dan juga cepat. Tidak perlu skill khusus juga dalam pemasangannya karena waktu untuk memasangnya juga tidak lama.</description></item><item><title>Harga Membangun Rumah dari Nol per M2</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-membangun-rumah-dari-nol-per-m2/</link><pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-membangun-rumah-dari-nol-per-m2/</guid><description>Harga Membangun Rumah dari Nol per M2 - Mitra CDI. Siapa yang tidak ingin memiliki rumah sendiri? Rumah tentunya menjadi impian bagi semua orang. Dan rumah adalah aset berharga yang bisa dimiliki oleh seseorang.</description></item><item><title>Inilah Macam-Macam Model Atap Rumah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-macam-macam-model-atap-rumah/</link><pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-macam-macam-model-atap-rumah/</guid><description>Macam-Macam Model Atap Rumah | Mitra CDI yang berbahagia. Atap rumah adalah salah satu komponen yang sangat penting bagi sebuah rumah. Atap rumah memang memiliki fungsi praktikal untuk melindungi rumah Anda dari panas dan juga hujan.</description></item><item><title>Pilih Pondasi Batu Gunung atau Cakar Ayam?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pilih-pondasi-batu-gunung-atau-cakar-ayam/</link><pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/pilih-pondasi-batu-gunung-atau-cakar-ayam/</guid><description>Pilih Pondasi Batu Gunung atau Cakar Ayam? | Mitra CDI. Pondasi adalah salah satu komponen struktur rumah yang terletak pada bagian bawah dan berhubungan langsung dengan tanah.</description></item><item><title>Agregat Ringan Dan Beragam Jenis Agregat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/agregat-ringan-dan-beragam-jenis-agregat/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/agregat-ringan-dan-beragam-jenis-agregat/</guid><description>Agregat Ringan Dan Beragam Jenis Agregat - Mitra CDI. Yang dimaksud dengan agregat adalah butiran mineral yang berguna untuk mengisi dalam campuran mortar aduk serta beton.</description></item><item><title>Begini Cara Memasang Bondek yang Benar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/begini-cara-memasang-bondek-yang-benar/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/begini-cara-memasang-bondek-yang-benar/</guid><description>Begini Cara Memasang Bondek yang Benar - Mitra CDI dimana saja berada. Bondek sering sekali menjadi pilihan alternatif bagi yang ingin melakukan pengecoran secara cepat dan hemat.</description></item><item><title>Cara Menghitung Kebutuhan Perekat Hebel</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-perekat-hebel/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-menghitung-kebutuhan-perekat-hebel/</guid><description>Cara Menghitung Kebutuhan Perekat Hebel | Mitra CDI. Naik turunnya harga bata ringan atau hebel yang ada di pasaran seperti sekarang ini atau paling tidak belakangan ini, tidak membuat produsen berhenti membuatnya dan distributor malas menjualnya.</description></item><item><title>Ongkos Borongan Pasang Paving Blok</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ongkos-borongan-pasang-paving-blok/</link><pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ongkos-borongan-pasang-paving-blok/</guid><description>Ongkos Borongan Pasang Paving Blok | Mitra CDI. Mungkin diantara anda banyak yang ingin membangun rumah, mendesain lahan parkir atau lainnya tanpa mau repot dengan urusan perhitungan bahan, ongkos tukang dll.</description></item><item><title>Apa yang dimaksud dengan Sand Blasting?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/apa-itu-sand-blasting/</link><pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/apa-itu-sand-blasting/</guid><description>Apa yang dimaksud dengan Sand Blasting? - Mitra CDI dimana saja berada. Yang dimaksud dengan sand blasting adalah proses membersihkan permukaan dengan cara menembakkan partikel pasir pada sebuah permukaan material sehingga terjadi gaya tumbukan atau gesekan.</description></item><item><title>Inilah Daftar Beban Mati Pada Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-beban-mati-pada-bangunan/</link><pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/daftar-beban-mati-pada-bangunan/</guid><description>Inilah Daftar Beban Mati Pada Bangunan | Mitra CDI. Dalam pekerjaan perencanaan struktur bangunan ada satu faktor penting yang harus diperhitungkan yaitu pembebanan yang harus ditanggung oleh struktur tersebut.</description></item><item><title>Mengenal Apa itu Bata Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-apa-itu-bata-ringan/</link><pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/mengenal-apa-itu-bata-ringan/</guid><description>Mengenal Apa itu Bata Ringan - Mitra CDI yang kami hormati. Yang dimaksud dengan bata ringan secara sederhana adalah material bangunan yang berbentuk persegi seperti bata pada umumnya namun lebih ringan.</description></item><item><title>Persiapan Sebelum Mengerjakan Sand Blasting</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/persiapan-mengerjakan-sand-blasting/</link><pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/persiapan-mengerjakan-sand-blasting/</guid><description>Persiapan Sebelum Mengerjakan Sand Blasting - Mitra CDI. Bagi benda-benda yang berbahan dasar besi dan metal, musuh utama mereka adalah karat. Tetapi Anda tak perlu khawatir karena sudah ada cara yang cepat dan efektif untuk mengatasi masalah tersebut yaitu dengan sand blasting.</description></item><item><title>Desain Kamar Anak Yang Paling Banyak Diminati</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-kamar-anak-yang-paling-banyak-diminati/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-kamar-anak-yang-paling-banyak-diminati/</guid><description>Desain Kamar Anak Yang Paling Banyak Diminati - Mitra CDI. Setiap orang tua pastinya menginginkan anaknya bahagia, mereka akan memberikan segalanya untuk anaknya supaya senang. Salah satu cara menyenangkan anak kalian yaitu membuat design kamar menjadi lebih menarik.</description></item><item><title>Desain Sofa Bed Berkarakter [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-sofa-bed-berkarakter-terbaru/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-sofa-bed-berkarakter-terbaru/</guid><description>Desain Sofa Bed Berkarakter [Terbaru] - Mitra CDI. Sofa bed memang sedang banyak di buru oleh orang-orang, dimana bila anda memiliki sofa ini anda juga akan meraa bahwa anda sedang membeli tempat tidur baru.</description></item><item><title>Inilah Contoh Bahan Bangunan Struktural</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-contoh-bahan-bangunan-struktural/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-contoh-bahan-bangunan-struktural/</guid><description>Inilah Contoh Bahan Bangunan Struktural - Mitra CDI. Yang dimaksud dengan elemen struktural/ structural adalah bagian dari bangunan yang membuat struktur bangunan tetap kokoh atau stabil dalam menerima beban.</description></item><item><title>Macam Macam Model Sofa Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/macam-macam-model-sofa-minimalis/</link><pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/macam-macam-model-sofa-minimalis/</guid><description>Macam Macam Model Sofa Minimalis - Mitra CDI dimana saja berada. Desain sofa saat ini sangat banyak sekali macamnya, namun yang belakangan ini banyak menjadi perhatian adalah sofa dengan desain minimalis.</description></item><item><title>Beberapa Model Struktur Pondasi Yang Kokoh</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-struktur-pondasi-yang-kokoh/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-struktur-pondasi-yang-kokoh/</guid><description>Beberapa Model Struktur Pondasi Yang Kokoh - Mitra CDI. Yang dimaksud pondasi adalah bagian paling bawah dari suatu bangunan yang langsung berhubungan dengan tanah. Secara umum fungsinya adalah untuk memikul beban bangunan di atasnya.</description></item><item><title>Kelebihan Dak Bondek Vs Konvensional</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-dak-bondek-vs-konvensional/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kelebihan-dak-bondek-vs-konvensional/</guid><description>Kelebihan Dak Bondek Vs Konvensional - Mitra CDI. Yang dimaksud dengan dak pada pembangunan rumah adalah coran beton yang diaplikasikan untuk lantai dan atap. Ada dua jenis dak yang umum digunakan untuk bangunan yaitu dak bondek dan dak konvensional.</description></item><item><title>Model Dipan Minimalis Anak [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-dipan-minimalis-anak-terbaru/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-dipan-minimalis-anak-terbaru/</guid><description>Model Dipan Minimalis Anak [Terbaru] - Mitra CDI. Anak-anak yang sudah mulai besar biasanya ingin tidur sendiri, hal ini dikarenakan akan membuatnya lebih nyaman tanpa mengganggu kedua orang tua mereka.</description></item><item><title>Model Lemari Pakaian Anak yang Unik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-lemari-pakaian-anak-yang-unik/</link><pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/model-lemari-pakaian-anak-yang-unik/</guid><description>Model Lemari Pakaian Anak yang Unik - Mitra CDI. Kemudahan dan keindahan merupakan salahsatu unsur yang harus dipunyai. Terutama bagi kamu yang mengutamakan nilai estetik dari sebuah interior rumah.</description></item><item><title>Harga Dipan Bahan Multiplek [Murah]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-dipan-bahan-multiplek-murah/</link><pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-dipan-bahan-multiplek-murah/</guid><description>Harga Dipan Bahan Multiplek [Murah] - Mitra CDI. Dipan menjadi salah satu kebutuhan orang-orang sebagai tempat untuk beristirahat dalam kehidupan sehari-hari. Ketika kalian letih dalam melakukan aktivitas sehari-hari, tentu kalian membutuhkan tempat istirahat yang nyaman.</description></item><item><title>Harga Dipan Kayu Jati Belanda [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-dipan-kayu-jati-belanda-terbaru/</link><pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-dipan-kayu-jati-belanda-terbaru/</guid><description>Harga Dipan Kayu Jati Belanda [Terbaru] - Mitra CDI. Dipan atau tempat tidur terbuat dari bahan yang berbeda-beda, ada yang terbuat dari kayu, besi dan lain-lain.</description></item><item><title>Harga Meja Makan Minimalis [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-makan-minimalis/</link><pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-makan-minimalis/</guid><description>Harga Meja Makan Minimalis [Terbaru] - Mitra CDI dimana saja berada. Di dalam sebuah rumah, pastinya ada beberapa perabotan rumah yang harus kalian beli. Beberapa perabotan rumah yang wajib dibeli seperti, meja, kursi, tempat tidur dan lain-lain.</description></item><item><title>Tips Memilih Bufet Minimalis untuk Ruang Keluarga</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-bufet-minimalis-untuk-ruang-keluarga/</link><pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-bufet-minimalis-untuk-ruang-keluarga/</guid><description>Memilih Buffet Minimalis untuk Ruang Keluarga - Mitra CDI. Diantara peristiwa yang paling ditunggu dirumah ialah saat-saat berkumpul bersama seluruh anggota keluarga. Nah, bagaimana supaya nuansa kebersamaan agar lebih terasa syahdu, tentunya dibutuhkan ruangan yang cukup memadai.</description></item><item><title>Cara Menghitung Biaya Upah Tukang Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghitung-biaya-upah-tukang-bangunan/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/menghitung-biaya-upah-tukang-bangunan/</guid><description>Cara Menghitung Biaya Upah Tukang Bangunan - Mitra CDI. Bagi Anda yang hendak membangun rumah atau gedung yang lain tentu saat ini sedang giat mengumpulkan informasi tentang harga-harga bahan bangunan terbaru sekaligus ongkos borongan tenaga bangunan atau tukang bangunan yang mengikuti harga pasar tenaga bangunan secara umum di negara kita.</description></item><item><title>Desain Lemari Kaca Minimalis Masa Kini</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-lemari-kaca-masa-kini/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/desain-lemari-kaca-masa-kini/</guid><description>Desain Lemari Kaca Minimalis Masa Kini - Mitra CDI yang kami hormati. Lemari merupakan salah satu perabotan rumah tangga yang paling penting untuk digunakan dalam kebutuhan sehar-hari.</description></item><item><title>Harga Meja Besi Minimalis Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-besi-minimalis-terbaru/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-besi-minimalis-terbaru/</guid><description>Harga Meja Besi Minimalis Terbaru - Mitra CDI dimana saja berada. Bagi kalian yang sudah berumah tangga, bukan hanya cinta saja yang harus diberikan kepada pasangan kalian.</description></item><item><title>Inspirasi Desain Lemari Televisi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-lemari-televisi-2020/</link><pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-desain-lemari-televisi-2020/</guid><description>Inspirasi Desain Lemari Televisi - Mitra CDI. Mendekorasi ruangan yang ada dirumah merupakan hal yang wajib bagi kamu yang tidak ingin merasa kurang nyaman saat masuk kedalam rumah karena bentuk dekorasinya yang aneh dan membuat malas untuk masuk rumah.</description></item><item><title>Apakah Besi Beton Polos Lebih Diminati ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ternyata-besi-beton-polos-lebih-diminati/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ternyata-besi-beton-polos-lebih-diminati/</guid><description>Apakah Besi Beton Polos Lebih Diminati ? - Mitra CDI. Tahu kah anda apa itu besi beton?. Nah, maksud atau pengertian dari besi beton adalah produk besi yang diolah khusus untuk betonisasi atau untuk pembuatan konstruksi beton.</description></item><item><title>Cara Tepat Memilih Tukang Bangunan Profesional</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-tukang-bangunan-profesional/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memilih-tukang-bangunan-profesional/</guid><description>Cara Tepat Memilih Tukang Bangunan Profesional - Mitra. Membangun sebuah rumah atau gedung lainnya memang bukanlah hal yang sederhana karena harus dilakukan oleh orang yang ahli atau professional.</description></item><item><title>Perbandingan Harga Tukang Bangunan Borongan Dan Harian</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-harga-tukang-bangunan/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/perbandingan-harga-tukang-bangunan/</guid><description>Perbandingan Harga Tukang Bangunan Borongan Dan Harian - Mitra CDI. Saat hendak membangun atau merenovasi rumah atau bangunan lain kita bisa memilih menggunakan jasa tukang bangunan dengan system upah harian atau borongan.</description></item><item><title>Review Harga dan Kualitas Lemari Plastik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/review-harga-dan-kualitas-lemari-plastik/</link><pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/review-harga-dan-kualitas-lemari-plastik/</guid><description>Review Harga dan Kualitas Lemari Plastik - Mitra CDI. Lemari menjadi salah satu kebutuhan yang harus dipenuhi oleh orang-orang untuk menyimpan berbagai jenis pakaian yang ada di dalamnya.</description></item><item><title>Harga Meja Komputer Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-komputer-minimalis/</link><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-meja-komputer-minimalis/</guid><description>Harga Meja Komputer Minimalis - Mitra CDI. Komputer sekarang menjadi salah satu media elektronik yang paling banyak digunakan oleh orang-orang saat ini. Sebagai anak generasi modern, sekarang sudah jamannya mencari uang secara online.</description></item><item><title>Harga Sofa Bed Minimalis Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-sofa-bed-minimalis-terbaru/</link><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-sofa-bed-minimalis-terbaru/</guid><description>Harga Sofa Bed Minimalis Terbaru - Mitra CDI. Siapa sih yang tidak ingin memiliki desain rumah yang bagus dan nyaman? Pastinya semua orang menginginkan hal itu.</description></item><item><title>Inilah Jenis Bahan Bangunan Yang Wajib Dibeli</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-jenis-bahan-bangunan-wajib-dibeli/</link><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-jenis-bahan-bangunan-wajib-dibeli/</guid><description>Inilah Jenis Bahan Bangunan Yang Wajib Dibeli - Mitra CDI yang berbahagia. Setiap Perusahaan banyak melakukan penelitian tentang bahan-bahan bangunan yang digunakan dalam proyek yang berkualitas serta menghasilkan struktur bangunan yang kokoh dan tahan lama.</description></item><item><title>Kualitas Meja Kayu Jati Belanda</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kualitas-meja-kayu-jati-belanda/</link><pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/kualitas-meja-kayu-jati-belanda/</guid><description>Kualitas Meja Kayu Jati Belanda - Mitra CDI. Rumah yang menarik menjadi salah satu impian banyak orang, hal itu dikarenakan mereka ingin lebih dipandang baik oleh orang-orang ketika berkunjung ke rumah mereka.</description></item><item><title>Beberapa Model Rak TV Minimalis Modern</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-model-rak-tv-minimalis-modern/</link><pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/beberapa-model-rak-tv-minimalis-modern/</guid><description>Beberapa Model Rak TV Minimalis Modern - Mitra CDi. Di jaman modern ini hampir setiap rumah sudah dilengkapi dengan fasilitas tekhnologi yang kekinian, salah satu fasilitas yang selalu ada atau wajib ada di setiap rumah adalah televisi atau Tv.</description></item><item><title>Inilah Beberapa Design Rak Piring Cantik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-beberapa-design-rak-piring-cantik/</link><pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inilah-beberapa-design-rak-piring-cantik/</guid><description>Inilah Beberapa Design Rak Piring Cantik - Mitra CDI yang kami hormati. Dapur dapat dikatakan sebagai salah satu ruangan yang selalu dipenuhi dengan kesibukan dan berbagai macam barang pecah belah seperti perkakas rumah tangga dan berbagai macam peralatan dapur lainnya.</description></item><item><title>Membuat Pagar Kuat Dan Murah Dengan Baja Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-pagar-kuat-dan-murah-baja-ringan/</link><pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-pagar-kuat-dan-murah-baja-ringan/</guid><description>Membuat Pagar Kuat Dan Murah Dengan Baja Ringan - Mitra CDI. Pada bangunan-bangunan yang modern di zaman sekarang ini pagar rumah tak hanya bertujuan untuk memenuhi fungsi utamanya yaitu menjaga keamanan pemilik rumah dari tindak kejahatan tetapi juga berkaitan dengan keindahan eksterior rumah.</description></item><item><title>Tips Memilih Desain Rak Sepatu [Terbaru]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-desain-rak-sepatu-kekinian/</link><pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-desain-rak-sepatu-kekinian/</guid><description>Tips Memilih Desain Rak Sepatu [Terbaru] - Mitra CDI. Saat kondisi rumah berantakan tentu anda akan merasa sangat muak berada di dalam rumah. Terlebih lagi bila anda merupakan seseorang yang memiliki tingkat kerapian yang tinggi atau sudah terbiasa dengan ruangan yang selalu bersih dan rapi.</description></item><item><title>Bata Merah Expose Untuk Dinding Rumah Modern</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bata-merah-expose-dinding-rumah-modern/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/bata-merah-expose-dinding-rumah-modern/</guid><description>Bata Merah Expose Untuk Dinding Rumah Modern - Mitra CDI. Selain berfungsi sebagai tempat tinggal bagi sebagian orang rumah juga merupakan sarana untuk mengekspresikan diri serta menonjolkan karakter mereka.</description></item><item><title>Cara Membuat Canopy Dari Baja Ringan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membuat-canopy-dari-baja-ringan/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-membuat-canopy-dari-baja-ringan/</guid><description>Cara Membuat Canopy Dari Baja Ringan - Mitra CDI. Penggunaan baja ringan saat ini semakin diminati sebagai atap rumah atau canopy yang merupakan terobosan baru dengan menggantikan material kayu.</description></item><item><title>Cara Memilih Desain Meja Rias Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-desain-meja-rias-minimalis/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/memilih-desain-meja-rias-minimalis/</guid><description>Cara Memilih Desain Meja Rias Minimalis - Mitra setia CDI. Meja rias menjadi salah satu bagian yang akan dibutuhkan oleh seorang wanita. Bagi wanita yang suka berdandan, memiliki meja rias menjadi suatu kewajiban yang harus dimiliki untuk menunjang penampilan.</description></item><item><title>Macam-Macam Jenis Batako Dan Harganya</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/macam-macam-jenis-batako-dan-harganya/</link><pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/macam-macam-jenis-batako-dan-harganya/</guid><description>Macam-Macam Jenis Batako Dan Harganya - Mitra CDI dimana saja berada. Selain batu bata, bata ekspos, batu alam, dan lain sebagainya, penggunaan batako dalam proses pembangunan juga masih cukup populer di tanah air.</description></item><item><title>Ciri-Ciri Baja Ringan Yang Berkualitas Baik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ciri-ciri-baja-ringan-berkualitas-baik/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/ciri-ciri-baja-ringan-berkualitas-baik/</guid><description>Ciri-Ciri Baja Ringan Yang Berkualitas Baik - Mitra CDI. Penggunaan baja ringan sebagai salah satu material pembangungan rumah semakin diminati sehingga para produsen pun berlomba-lomba untuk memproduksi serta memasarkan material untuk rangka atap serta canopy ini.</description></item><item><title>Harga Semen Perekat Hebel</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-semen-perekat-hebel-2/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/harga-semen-perekat-hebel-2/</guid><description>Harga Semen Perekat Hebel| Mitra CDI. Hebel atau bata ringan sangat mudah ditemukan di toko material. Karena sekarang hampir setiap rumah dengan konstruksi modern menggunakan hebel dari pada batu bata.</description></item><item><title>Inspirasi Kitchen Set Mini Yang Cantik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-kitchen-set-mini-yang-cantik/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/inspirasi-kitchen-set-mini-yang-cantik/</guid><description>Inspirasi Kitchen Set Mini Yang Cantik - Mitra CDI. Memiliki ruangan terbatas membuat Anda harus berfikir keras untuk memaksimalkan ruang yang ada. Terlebih untuk bagian dapur yang setiap hari akan digunakan pagi maupun sore.</description></item><item><title>Tips Memilih Desain Kitchen Set Minimalis Berkualitas</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-desain-kitchen-set-minimalis-berkualitas/</link><pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/tips-memilih-desain-kitchen-set-minimalis-berkualitas/</guid><description>Tips Memilih Desain Kitchen Set Minimalis Berkualitas - Mitra CDI dimana saja berada. Dapur menjadi tempat paling digemari oleh ibu rumah tangga yang memang suka memasak.</description></item><item><title>Begini Cara Pemasangan Hebel Yang Benar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-pemasangan-hebel-benar/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-pemasangan-hebel-benar/</guid><description>Begini Cara Pemasangan Hebel Yang Benar - Mitra CDI. Saat ini, hebel atau bata ringan sudah hampir selalu digunakan dalam pembangunan rumah. Hebel memang memiliki beberapa kelebihan diantaranya bentuk hebel presisi memudahkan untuk membuat dinding yang rapi dan rata.</description></item><item><title>Cara Memasang Rangka Baja Ringan Sendiri</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memasang-rangka-baja-ringan-sendiri/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-memasang-rangka-baja-ringan-sendiri/</guid><description>Cara Memasang Rangka Baja Ringan Sendiri - Mitra CDI. Baja ringan dibuat dengan menggunakan sistem komputasi yang canggih untuk menjamin kualitas dan akurasi. Standar yang digunakan juga sangat tinggi dengan pengawasan ketat untuk memenuhi standar internasional.</description></item><item><title>Cara Membuat Adukan Pasang Bata Dan Pondasi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/adukan-pasang-bata-dan-pondasi-tepat/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/adukan-pasang-bata-dan-pondasi-tepat/</guid><description>Cara Membuat Adukan Pasang Bata Dan Pondasi - Mitra CDI. Bukan hanya kontraktor atau developer saja yang paham tentang takaran adukan pasang bata dan pondasi yang tepat, melainkan Anda juga harus tahu apalagi jika Anda sedang membangun rumah.</description></item><item><title>Metode Terbaik Plester Dinding Hebel</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-terbaik-plester-dinding-hebel/</link><pubDate>Sat, 10 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/cara-terbaik-plester-dinding-hebel/</guid><description>Metode Terbaik Plester Dinding Hebel - Mitra CDI. Hebel atau bata ringan membutuhkan perlakuan khusus untuk memasangnya. Secara umum, pengerjaan plesteran hebel sendiri tidak terlalu sulit hanya saja metode pengaplikasian yang benar dan tepat sehingga hasilnya memuaskan.</description></item><item><title>Abu Batu Bisa Sebagai Pengganti Pasir ?</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/abu-batu-sebagai-pengganti-pasir/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/abu-batu-sebagai-pengganti-pasir/</guid><description>Abu Batu Sebagai Pengganti Pasir ? | Mitra CDI. Abu batu atau pasir abu adalah agregat buatan yang diperoleh dari hasil pengolahan batu pecah dengan stone crusher atau penghancur /pemecah batu.</description></item><item><title>Cara Membuat Adukan Plesteran Sendiri</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-adukan-plesteran-sendiri/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/membuat-adukan-plesteran-sendiri/</guid><description>Cara Membuat Adukan Plesteran Sendiri - Mitra CDI. Umumnya, ketika sedang membangun atau melakukan renovasi rumah, banyak orang memilih membuat adukan sendiri yang nantinya digunakan untuk plesteran lantai dan dinding.</description></item><item><title>Inilah Kelebihan Menggunakan Bondek</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keunggulan-menggunakan-bondek/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/keunggulan-menggunakan-bondek/</guid><description>Inilah Keunggulan Menggunakan Bondek - Mitra CDI. Bagi kontraktor berpengalaman yang tidak mau mengambil risiko, mereka tentu hanya akan memilih bahan bangunan yang berkualitas kendati harga di depan terlihat lebih mahal.</description></item><item><title>Ternyata Wiremesh Bisa Untuk Lantai &amp; Dinding</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/blog/wiremesh-lantai-dinding/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/blog/wiremesh-lantai-dinding/</guid><description>Ternyata Wiremesh Bisa Untuk Lantai dan Dinding - Mitra CDI. Kami yakin anda sepakat jika Rumah, kantor, gudang, pabrik dan bangunan lainnya sudah seharusnya memiliki lantai dan dinding yang kuat dan kokoh.</description></item></channel></rss>